<?xml version="1.0"?>
<gameList>
	<game id="18463" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./20 em 1 (Brazil).zip</path>
		<name>20 em 1</name>
		<desc>20 em 1 é uma compilação de jogos da Toy Tec que permite aos jogadores escolher entre 20 diferentes jogos. O título foi lançado exclusivamente no Brasil como um pacote de jogos, incluído com revisões posteriores do. Master System. Todos os jogos lhe dão 60 segundos para atingir uma determinada pontuação, que varia de jogo para jogo. Na maioria dos jogos os únicos botões disponíveis são Esquerda e Direita, que mover o personagem para a respectiva direção, mas alguns jogos permitem que você execute uma ação, como saltos ou tiro com o botão 1 ou 2.</desc>
		<rating>0.4</rating>
		<releasedate>19950101T000000</releasedate>
		<developer>Tec Toy</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Ação-Compilação</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/20 em 1 (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/20 em 1 (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/20 em 1 (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="18464" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Aerial Assault (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.2 P-100% A-2009].zip</path>
		<name>Aerial Assault</name>
		<desc>É o século 21 e N.A.C., um grupo terrorista temido da galáxia, ameaça destruir a Terra. Eles desenvolveram um super arma "EL" capaz de destruir a camada de ozônio da Terra. E eles têm ameaçado usá-la! Como o melhor piloto de caça do mundo, você está no comando de um dos últimos aviões de combate - o "Freedon Figther". Armado com as últimas armas de alta tecnologia. você será capaz de defender a terra contra a implacável N.A.C.? Boa sorte!</desc>
		<rating>0.55</rating>
		<releasedate>19900101T000000</releasedate>
		<developer>Sanritsu Denki Co., Ltd.</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Shoot'em Up</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Aerial Assault (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.2 P-100% A-2009].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Aerial Assault (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.2 P-100% A-2009].png</marquee>
		<video>./media/videos/Aerial Assault (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.2 P-100% A-2009].mp4</video>
	</game>
	<game id="900" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Air Rescue (E) [T+Bra_Emutrans].zip</path>
		<name>Air Rescue</name>
		<desc>Air Rescue é semelhante ao jogo Choplifter !. Você é o piloto de um helicóptero e o objetivo é resgatar reféns - sem ser abatido por soldados, jipes, tanques, helicópteros e mísseis terrestres - trazendo-os de volta à base. Existe um limite de 4 reféns por voo, portanto é necessário fazer mais de uma viagem. Você pode escolher entre uma variedade de armas para derrubar os inimigos. Há cinco fases, que passam por parques temáticos, arranha-céus queimando, bases do exército, submarinos e cavernas. A fase termina quando você resgata o número necessário de reféns para as bases.</desc>
		<rating>0.4</rating>
		<releasedate>19920101T000000</releasedate>
		<developer>Sims</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Tiro com acessórios</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Air Rescue (E) [T+Bra_Emutrans].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Air Rescue (E) [T+Bra_Emutrans].png</marquee>
		<video>./media/videos/Air Rescue (E) [T+Bra_Emutrans].mp4</video>
	</game>
	<game id="937" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Zillion (UE) (V1.1) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.1 P-100% A-2009].zip</path>
		<name>Akai Koudan Zillion</name>
		<desc>A paz do Sistema Planetário está ameaçada. O terrível Império Noza tem planos aterradores para conquistá-lo. E somente os White Knights têm condições de defendê-lo desta perigosa ameaça.    Você será J.J., o mais destemido dos White Knights, e sua missão não vai ser nada fácil. Além de muita resistência, você também vai precisar de muito cérebro para raciocinar em torno dos vários desafios que o aguardam.    Infiltre-se no perigoso labirinto de Noza e procure os 5 disquetes escondidos, os quais contêm todos os planos do Império. Somente quando você tiver todos eles em mãos, é que você vai ter o poder de acabar de uma vez por todas com os planos de dominação de Noza.    Armado com seu Zillion-Laser, você terá também que libertar e resgatar seus amigos, que estão presos dentro do labirinto.    Será que você tem coragem e astúcia suficientes para enfrentar este desafio? É o que queremos saber, Cavaleiro!!</desc>
		<rating>0.8</rating>
		<releasedate>19871001T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Zillion (UE) (V1.1) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.1 P-100% A-2009].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Zillion (UE) (V1.1) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.1 P-100% A-2009].png</marquee>
		<video>./media/videos/Zillion (UE) (V1.1) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.1 P-100% A-2009].mp4</video>
	</game>
	<game id="765" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Aladdin (E) [!] [T-BR] [T-Unknown Master G-Monkey's Traducoes] [V-1.0 P-99% A-2010].zip</path>
		<name>Aladdin</name>
		<desc>Meu caro amigo... esfregue esta embalagem mágica que 3 desejos seus serão realizados.  1º: Será concedida a você a maior aventura de todos os tempos. Você será levado à Arábia e entrará na pele do próprio Aladdin, com direito a namorar a princesa Jasmine, voar de tapete mágico, virar um príncipe e ganhar a amizade do macaquinho maus simpático do mundo.  2º: Você ganhará a habilidade necessária para atravessar as 6 fases de Aladdin, incluindo a Caverna dos Tesouros, os Telhados de Agrabah e o Palácio do Sultão, enfrentando os soldados e a magia negra do malvado Jafar.  3º e último: Você terá direito a mil e uma noites de diversão, animadas por 4 Mega de incríveis gráficos e pela trilha sonora que ganhou até um Oscar da Academia®!  Agora, se ainda assim você não gostar de Aladdin... nem um Gênio resolve o seu problema!</desc>
		<rating>0.6</rating>
		<releasedate>19930101T000000</releasedate>
		<developer>Nexa</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Aladdin (E) [!] [T-BR] [T-Unknown Master G-Monkey's Traducoes] [V-1.0 P-99% A-2010].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Aladdin (E) [!] [T-BR] [T-Unknown Master G-Monkey's Traducoes] [V-1.0 P-99% A-2010].png</marquee>
		<video>./media/videos/Aladdin (E) [!] [T-BR] [T-Unknown Master G-Monkey's Traducoes] [V-1.0 P-99% A-2010].mp4</video>
	</game>
	<game id="778" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Alex Kidd in Shinobi World (UE) [!] [T-PT] [T-Urbano G-Nenhum] [V-1.0 A-2008].zip</path>
		<name>Alex Kidd in Shinobi World</name>
		<desc>Depois de dez mil anos banido, Dark Ninja retorna para fazer outra tentativa de assumir Miracle World. Alguém definitivamente tem que detê-lo! Adivinha quem se atreve a enfrentar o desafio? Você!   Você é Alex Kidd, o príncipe que não conhece o medo.  Uma menina adorável foi sequestrada e sua vida está em risco! E ela é sua namorada do planeta Shinobi! Segurando seu refém, o Dark Ninja planeja realizar seu esquema diabólico. Ela deve ser salva antes que seja tarde demais!  Você precisa mais do que coragem para ser bem sucedido. Se transforme em uma bola de fogo e queime os inimigos que atacam você. Salte através de paredes imponentes com suas habilidades surpreendentes de escalada. Se transforme em um tornado. E quando você encontrar o Dark Ninja, pense apenas em ganhar. Caso contrário, você perderá sua garota e, pior ainda, Miracle World será condenado para sempre!</desc>
		<rating>0.65</rating>
		<releasedate>19900101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Alex Kidd in Shinobi World (UE) [!] [T-PT] [T-Urbano G-Nenhum] [V-1.0 A-2008].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Alex Kidd in Shinobi World (UE) [!] [T-PT] [T-Urbano G-Nenhum] [V-1.0 A-2008].png</marquee>
		<video>./media/videos/Alex Kidd in Shinobi World (UE) [!] [T-PT] [T-Urbano G-Nenhum] [V-1.0 A-2008].mp4</video>
	</game>
	<game id="754" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Alex Kidd in Miracle World.zip</path>
		<name>Alex Kidd no Miracle World</name>
		<desc>Seu nome é Alex Kidd. Você tem uma coragem invejável e um golpe de caratê tão forte que é capaz de despedaçar rochas. Sua missão: salvar Radactian, uma cidade que está em perigo. Mas há uma armadilha: como chegar até lá? Suas únicas dicas são um mapa muito confuso e um medalhão. Será que você consegue decifrar este enigma? Enfrente os obstáculos, descubra os segredos ao longo da caminhada, e prepare-se para grandes aventuras. Este é um desafio para poucos e Alex Kidd é um deles!</desc>
		<rating>0.75</rating>
		<releasedate>19861201T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Plataforma / Corre e Pula-Ação-Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Alex Kidd in Miracle World.png</image>
		<marquee>./media/marquees/Alex Kidd in Miracle World.png</marquee>
		<video>./media/videos/Alex Kidd in Miracle World.mp4</video>
	</game>
	<game id="852" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Alien Syndrome (Japan) [T-BR] [T-Patryck ] [V-0.85 A-2016].zip</path>
		<name>Alien Syndrome</name>
		<desc>O ano: 2089. Misteriosas criaturas vindas de outra galáxia estão invadindo o nosso planeta. Elas são diferentes de tudo o que você já viu, e decididamente não estão brincando: trouxeram naves do tamanho de uma cidade inteira.O mundo está em pânico. Os melhores soldados da Tropa de Comando da Terra foram enviados para controlar a situação, mas veja o que aconteceu: eles foram levados como reféns. Agora todos estão à procura de voluntários para irem em uma missão de resgate. O quê? Você aceita essa missão? Então fique bem atento, pois os aliens têm uma grande vantagem. Eles podem aparecer a qualquer hora... em qualquer lugar!</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19871018T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Shoot'em Up</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Alien Syndrome (Japan) [T-BR] [T-Patryck ] [V-0.85 A-2016].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Alien Syndrome (Japan) [T-BR] [T-Patryck ] [V-0.85 A-2016].png</marquee>
		<video>./media/videos/Alien Syndrome (Japan) [T-BR] [T-Patryck ] [V-0.85 A-2016].mp4</video>
	</game>
	<game id="772" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Altered Beast (USA, Europe) [T-BR] [T-Patryck] [V-1.0.1 A-2015].zip</path>
		<name>Altered Beast</name>
		<desc>Você foi um centurião romano que morreu bravamente em batalha. Agora, 100 anos depois, você foi chamado de volta por Zeus, deus do trovão. Ele lhe devolveu a vida, mas também o encarregou de uma perigosa missão: salvar sua filha Athena, que está nas mãos do terrível Neff, deus do submundo. Percorra o submundo lutando contra o exército imortal de Neff, fantasmas, demônios, monstros de 3 cabeças... Mas, nesta vida você recebeu um poder mágico: o de se transformar em feras -abomináveis como super-homem, lobisomem, dragão, tigre e até lobo dourado. Cada uma destas formas tem poderes sobrenaturais, e você precisará de todos, pois Neff é um inimigo terrível! Falhe, e o destino de Athena será incerto. Vença, e você poderá ocupar uma posição no panteão dos imortais. Você já imaginou?</desc>
		<rating>0.55</rating>
		<releasedate>19890531T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Briga de rua</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Altered Beast (USA, Europe) [T-BR] [T-Patryck] [V-1.0.1 A-2015].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Altered Beast (USA, Europe) [T-BR] [T-Patryck] [V-1.0.1 A-2015].png</marquee>
		<video>./media/videos/Altered Beast (USA, Europe) [T-BR] [T-Patryck] [V-1.0.1 A-2015].mp4</video>
	</game>
	<game id="853" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Andre Agassi Tennis (E) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 P-100% A-2003].zip</path>
		<name>Andre Agassi Tennis</name>
		<desc>A quadra está em silêncio. Agassi se concentra, arremessa a bolinha para cima e, com perfeição, consegue um ace. Os aplausos são ensurdecedores. Novo saque... smaash! Quase um novo ace. O adversário responde, mas Agassi certamente vai fechar o ponto. Um dos maiores tenistas de todos os tempos, Andre Agassi é conhecido pela sua garra, alegre rebeldia e pelo seu estilo ofensivo de jogar. E é isso que este jogo vai exigir de você... ser como Agassi! Difícil? Muito! Os movimentos são tão próximos da realidade que você precisará treinar muito para chegar perto deste monstro do tênis. Comece escolhendo o tipo de quadra: coberta, de grama, saibro ou fast? Depois é só decidir quem será o adversário e manter o pulso firme! Os jogos simples só dependem de você. Mas se você for jogar em duplas, o entrosamento é fundamental, e aí é bom estar acostumado com o estilo de jogo do seu parceiro. Você vai suar para se tornar um craque, mas com certeza Agassi não aprendeu a jogar da noite para o dia!</desc>
		<rating>0.3</rating>
		<releasedate>19930101T000000</releasedate>
		<developer>Epyx</developer>
		<publisher>Tecmagik</publisher>
		<genre>Esporte / Tênis-Esporte</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Andre Agassi Tennis (E) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 P-100% A-2003].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Andre Agassi Tennis (E) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 P-100% A-2003].png</marquee>
		<video>./media/videos/Andre Agassi Tennis (E) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 P-100% A-2003].mp4</video>
	</game>
	<game id="763" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Alex Kidd in High Tech World (UE) [!] [T-BR] [T-MessiaH G-Games BR] [A-2005].zip</path>
		<name>Anmitsu Hime</name>
		<desc>Alex e seus amigos precisam encontrar oito peças de um mapa inteligente escondido dentro do castelo para encontrar o novo Arcade.    Obter todas as peças é apenas o começo, ele deve então lutar com ninjas assassinos em uma floresta, entrar na cidade para fazer as tarefas necessárias, obter um passe de viagem, em seguida, passar por uma segunda floresta cheia de outros perigos. A pergunta é: será que Alex vai fazer o seu caminho para o Arcade antes das 17:00?    Alex Kidd: High-Tech World permite que você retome um jogo salvo. Tudo que você tem a fazer é digitar uma senha, e o jogo continua de onde você parou. O jogo é baseado no tempo, e os eventos só podem acontecer em determinados momentos. Por exemplo, certos personagens aparecerão a cada trinta minutos.    Durante o jogo, você pode acessar uma tela de status, que ajuda a acompanhar o tempo e muito mais. Há seis andares dentro do castelo, incluindo o sótão. Em alguns andares, existem telefones que você pode usar para pedir ajuda de outro personagem, ou pedir uma pizza. Existem também soluções alternativas para alguns quebra-cabeças no jogo. A demonstração no início do jogo pode dar uma das peças do mapa.</desc>
		<rating>0.35</rating>
		<releasedate>19890101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Alex Kidd in High Tech World (UE) [!] [T-BR] [T-MessiaH G-Games BR] [A-2005].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Alex Kidd in High Tech World (UE) [!] [T-BR] [T-MessiaH G-Games BR] [A-2005].png</marquee>
		<video>./media/videos/Alex Kidd in High Tech World (UE) [!] [T-BR] [T-MessiaH G-Games BR] [A-2005].mp4</video>
	</game>
	<game id="841" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Argos no Juujiken (Japan) [T-BR] [T-Patryck] [V-0.85 A-2016].zip</path>
		<name>Argos no Juujiken</name>
		<desc>Um vilão conhecido como Ligar está prestes a conquistar a terra de Argool. Tal é o seu poder que nenhum ser vivo se atreve a confrontá-lo. Mas o lendário guerreiro Rygar se ergue do túmulo para restaurar a paz e a justiça. Armado com sua famosa arma Diskarmor, Rygar começa a percorrer as vastas terras que levam ao covil do demônio, enquanto seus capangas tentam impedi-lo.nnA adaptação para Master System do famoso arcade Rygar saiu apenas no Japão. É bom observar que a elogiada versão de NES é totalmente diferente. A ação de Argos no Juujiken é lateral, simples e direta: bater nos inimigos com a exótica arma do herói (um escudo preso a uma corrente), saltar buracos e coletar power-ups que melhoram o ataque. A fórmula é básica, mas funciona bem.</desc>
		<rating>0.65</rating>
		<releasedate>19880325T000000</releasedate>
		<developer>Tecmo</developer>
		<publisher>Salio, Inc.</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Argos no Juujiken (Japan) [T-BR] [T-Patryck] [V-0.85 A-2016].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Argos no Juujiken (Japan) [T-BR] [T-Patryck] [V-0.85 A-2016].png</marquee>
		<video>./media/videos/Argos no Juujiken (Japan) [T-BR] [T-Patryck] [V-0.85 A-2016].mp4</video>
	</game>
	<game id="18477" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Ariel - The Little Mermaid (BR).zip</path>
		<name>Ariel : The Little Mermaid</name>
		<desc>Você algum dia já se imaginou mergulhando lado a lado com uma linda sereia? Então pode ir se preparando, porque a mais incrível aventura submarina está para começar. Você e Ariel vão explorar as belezas e os perigos do oceano, numa luta para salvar o Povo do Mar da extinção. Úrsula, a bruxa perversa, quer conquistar os Sete Mares e sequestrou o Rei Triton e seus súditos, transformando-os em polvos. Para ajudá-los, você e Ariel deverão enfrentar terríveis desafios nas quatro fases desse jogo. Além de Úrsula, você vai precisar enfrentar tubarões, medusas e outros monstros horríveis. Mas não se assuste, pois você vai ter ajuda. Além dos tesouros escondidos, sempre vai poder contar com o apoio de Sebastian, de Linguado e do Peixe Escavador. Respire fundo, prepare o fôlego, e mãos a obra.</desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>19930101T000000</releasedate>
		<developer>BlueSky Software, Inc.</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Ariel - The Little Mermaid (BR).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Ariel - The Little Mermaid (BR).png</marquee>
		<video>./media/videos/Ariel - The Little Mermaid (BR).mp4</video>
	</game>
	<game id="18466" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./TV Colosso (Brazil).zip</path>
		<name>As Aventuras da TV Colosso</name>
		<desc>As Aventuras da TV Colosso é um jogo eletrônico desenvolvido pela Tec Toy baseado no programa infantil da televisão brasileira TV Colosso, sendo desenvolvido baseado na estrutura e gráficos do jogo Asterix and the Secret Mission.  Chefinho está doente, e para ser curado ele vai precisar de um medicamento fabricadas com seis ervas raras. Mas eles só podem ser encontrados nas florestas, e levá-los é uma missão para Gilmar e Priscila. Gilmar pode obter algumas poções (jogado pressionando para cima e 1), que pode quebrar rochas, matar ou encolher inimigos. Priscila pode obter minérios em miniatura que podem ser jogados (pressionando para cima e 1) contra os inimigos. Ambos os personagens também podem obter ossos ao longo do jogo, concedendo acesso a fases de bônus, onde o jogador controla um pequeno cão. Alguns níveis também envolvem menor quebra-cabeças, como empurrar interruptores ou mover blocos de rocha.</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19960101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/TV Colosso (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/TV Colosso (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/TV Colosso (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="890" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Ayrton Senna's Super Monaco GP II (BR).zip</path>
		<name>Ayrton Senna's Super Monaco GP II</name>
		<desc>Os treinos foram difíceis, mas você se classificou para a corrida. Ao seu lado no Grid, o brasileiro Ayrton Senna, tri-campeão mundial de Fórmula 1, consagrado como o mais ousado piloto dos últimos anos. Acendeu a luz vermelha, e sua adrenalina está no limite. Você sente aquele frio na barriga e se prepara para a largada. Luz verde... Agora é para valer. Você está correndo a mais de 300 Km/h na categoria máxima do automobilismo mundial. Curvas fechadas, reduções de marcha e todas as emoções da F-l nas suas mãos. Tudo com dicas exclusivas do nosso campeão, que atuou diretamente no desenvolvimento do jogo para que as imagens transmitissem com perfeição a realidade sentida pelos pilotos durante as 16 provas do campeonato.</desc>
		<rating>0.75</rating>
		<releasedate>19920601T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Corrida, Pilotagem</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Ayrton Senna's Super Monaco GP II (BR).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Ayrton Senna's Super Monaco GP II (BR).png</marquee>
		<video>./media/videos/Ayrton Senna's Super Monaco GP II (BR).mp4</video>
	</game>
	<game id="18467" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Baku Baku Animal (Brazil).zip</path>
		<name>Baku Baku Animal</name>
		<desc>O Zoológico Real está procurando um novo zelador para tornar conta dos animais. Para receber tal honra, você será posto à teste! Seu trabalho é distribuir aos diferentes animais seus alimentos prediletos: bananas aos macacos, cenouras aos coelhos e etc. Mas seja rápido... se os animais ficarem com fome. a refeição pode ser VOCÊ! Jogo de estratégia super divertido! Combine os alimentos com os animais certos e ganhe pontos abrindo caminho para o próximo estágio. Desafio para todas as idades. 3 níveis de dificuldade. Seja rápido e distribua os alimentos. 0 Rei decidirá o seu destino caso algum animal fique com fome.</desc>
		<rating>0.45</rating>
		<releasedate>19980101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Quebra-cabeças-Ação</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Baku Baku Animal (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Baku Baku Animal (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Baku Baku Animal (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="18468" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Battlemaniacs (Brazil).zip</path>
		<name>Battletoads in Battlemaniacs </name>
		<desc>Pimple e Rash, dois sapos muito "figuras", foram convidados para a apresentação de um novo video game do Professor T-Bird, o Gamescape - capaz de criar um mundo artificial de tão poderoso! Tudo corria bem até que a vilão do jogo, a abominável Dark Queen (ou Rainha das Trevas), entrou em cena, mandando seu súdito Porco do Apocalipse sequestrar toda a galera presente no evento a fim de torná-los seu serviçais. Chegou a vez de nossos heróis, os únicos que escaparam do sequestro, resgatarem todo o pessoal e acabarem com a graça da Rainha das Trevas. Mas a missão não é tão simples quanto parece, já que uma infinidade de discípulos de Dark Queen estão preparados para atacar e impedir os sapos de qualquer maneira!</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19940101T000000</releasedate>
		<developer>Rareware</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Briga de rua</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Battlemaniacs (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Battlemaniacs (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Battlemaniacs (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="944" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Blade Eagle 3D (UE) [!] [T-BR] [T-X-DooMer G-Emuroms Translations] [A-1998].zip</path>
		<name>Blade Eagle</name>
		<desc>Tudo começou quando os diabólicos Arvians, ajudados por robôs programados para destruir, atacaram sem aviso. Em alguns dias, os três planetas do sistema solar foram arrasados. Só restou uma nave ilesa: a sua. Agora você é o único que tem o poder de libertar o sistema solar, com a sua nave Blade Eagle, a mais avançada e a mais temida do universo. Você precisará usar todos os artifícios possíveis, em 9 níveis de dificuldade, com fantásticos efeitos tridimensionais. As chances de vencer esta batalha contra os mais terríveis e ambiciosos inimigos do universo são" de 1 em 1 milhão.</desc>
		<rating>0.65</rating>
		<releasedate>19880901T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Shoot'em Up</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Blade Eagle 3D (UE) [!] [T-BR] [T-X-DooMer G-Emuroms Translations] [A-1998].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Blade Eagle 3D (UE) [!] [T-BR] [T-X-DooMer G-Emuroms Translations] [A-1998].png</marquee>
		<video>./media/videos/Blade Eagle 3D (UE) [!] [T-BR] [T-X-DooMer G-Emuroms Translations] [A-1998].mp4</video>
	</game>
	<game id="791" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Bomber Raid (UE) [!] [T-BR] [T-Ti-B0ne G-TMT] [A-1999].zip</path>
		<name>Bomber Raid</name>
		<desc>Jogo de nave com movimentação vertical de tela, Bomber Raid lembra um pouco o clássico 1942 da Capcom. O jogador pilota um avião de guerra, atirando contra veículos inimigos em terra, água e ar. Há power-ups que aumentam o poder e a velocidade de sua arma e que fazem até um avião aliado voar ao seu lado, disparando junto com a sua aeronave. A dificuldade é alta: três vidas, nada de continues e chefões que enchem a tela de tiros. Há muita ação no jogo e diversos power-ups cruzando a tela, mas Bomber Raid consegue manter uma boa velocidade. Foi o último jogo lançado para Master System no Japão.</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19880101T000000</releasedate>
		<developer>Sanritsu</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Shoot'em Up</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Bomber Raid (UE) [!] [T-BR] [T-Ti-B0ne G-TMT] [A-1999].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Bomber Raid (UE) [!] [T-BR] [T-Ti-B0ne G-TMT] [A-1999].png</marquee>
		<video>./media/videos/Bomber Raid (UE) [!] [T-BR] [T-Ti-B0ne G-TMT] [A-1999].mp4</video>
	</game>
	<game id="991" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Bonkers Wax Up! (Brazil).zip</path>
		<name>Bonkers Wax Up!</name>
		<desc>Terror no mundo dos quadrinhos! Bonkers está numa enrascada... e você vai ter de ajudá-lo a se safar desta. Os mais famosos personagens do mundo dos quadrinhos foram aprisionados dentro de estátuas de cera para o bel prazer da perversa Madame Quem-Disse. E a próxima vítima pode ser Bonkers' Bonkers terá que se abaixar, rastejar, escorregar, pular e explorar um museu de cera cheio de armadilhas e perigos. Ajude Bonkers a se infiltrar nas terríveis instalações de Madame Quem-Disse e sua gangue - sem sé tornar uma estátua de cera viva! Siga a pista de picles deixada peto seu amigo Lucky pelas muitas fases deste divertido jogo. Ache e monte as peças da Toon Toaster e a use para acabar com os planos malvados de Madame Quem-Disse. As peças estão espalhadas por toda o museu!</desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>19960101T000000</releasedate>
		<developer>Al Baker &amp; Associates</developer>
		<publisher>Tectoy</publisher>
		<genre>Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Bonkers Wax Up! (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Bonkers Wax Up! (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Bonkers Wax Up! (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="18469" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Bram Stoker's Dracula (E) [!] [T-BR] [T-Ninho G-Trans-Center] [A-2003].zip</path>
		<name>Bram Stoker's Dracula</name>
		<desc>Drácula de Bram Stroker é um jogo de plataforma side-scroller vagamente baseado no filme de 1992 com o mesmo nome. Os jogadores assumem o papel de Jonathan Harker, cuja missão é destruir o Conde Drácula indo primeiro para a Transilvânia e depois para Londres.    Jonathan Harker pode se mover para a esquerda e para a direita, pular e atacar com uma arma, a mais básica das quais é uma faca. A exibição de status na tela mostra a barra de saúde do Harker, o cronômetro de contagem regressiva para completar o nível e a arma atualmente mantida. Ao longo dos níveis podem ser encontrados caixas de interrogação (semelhantes aos jogos de Mario), atacando estes irão revelar power-ups que incluem restauração da saúde, aumento temporizador e novas armas. Entre essas novas armas estão machados, punhais e uma espingarda. Caixas de interrogação também podem ser usadas como plataformas para alcançar outras áreas e inimigos. Cada estágio é dividido em duas seções: o "Daytime" e o "Nighttime". Estes são níveis totalmente diferentes, comparáveis ??aos do estágio 1-a e 1-b. Harker deve saltar para várias plataformas e obstáculos e derrotar inimigos menores ao longo dos níveis. O final de um nível Nighttime é geralmente guardado por uma criatura chefe que deve ser derrotada para progredir.</desc>
		<rating>0.5</rating>
		<releasedate>19930101T000000</releasedate>
		<developer>Probe Software Ltd.</developer>
		<publisher>Sony Imagesoft</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Bram Stoker's Dracula (E) [!] [T-BR] [T-Ninho G-Trans-Center] [A-2003].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Bram Stoker's Dracula (E) [!] [T-BR] [T-Ninho G-Trans-Center] [A-2003].png</marquee>
		<video>./media/videos/Bram Stoker's Dracula (E) [!] [T-BR] [T-Ninho G-Trans-Center] [A-2003].mp4</video>
	</game>
	<game id="18471" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Castelo Ra-Tim-Bum (Brazil).zip</path>
		<name>Castelo Rá-Tim-Bum</name>
		<desc>Pedro, Biba e Zequinha chegam ao Castelo e vão até o porteiro decifrar a senha do dia, como sempre o fazem para entrar neste mundo alegre e repleto de surpresas...  Lá dentro, Zequinha se afasta de seus companheiros, divertindo-se com as invenções do Dr. Vitor, que estão espalhadas por todos os cantos. Tantas brincadeiras e descobertas acabam deixando-o com muita sede: ele vai até a cozinha e encontra uma jarra de suco de uva em cima da mesa. Sem pensar duas vezes, enche um copo e bebe inteirinho...  Só que o conteúdo da jarra não era suco de uva! Na verdade, era uma poção desenvolvida pelo Dr. Vitor que fez com que Zequinha voltasse a ser um bebê!  Com a choradeira, Nino aparece e, imaginando o que aconteceu, convida você a resolver o problema imediatamente. E o informa que o antídoto para reverter os efeitos da poção é formado por quatro ingredientes raros, nada fáceis de achar.  Agora, no papel de Biba ou Pedro, você terá que encontrar esses ingredientes e fazer Zequinha voltar ao normal antes que todos percam a paciência com tanto choro!!</desc>
		<rating>0.6</rating>
		<releasedate>19970901T000000</releasedate>
		<developer>Tec Toy</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Aventura</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Castelo Ra-Tim-Bum (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Castelo Ra-Tim-Bum (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Castelo Ra-Tim-Bum (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="759" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Castle of Illusion Starring Mickey Mouse (U) (V1.1) [T+Br1.0_Renix2010].zip</path>
		<name>Castle of Illusion Starring Mickey Mouse</name>
		<desc>A busca começou! Mickey está perseguindo a bruxa malvada chamada Mirzabel, que raptou Minie. Mickey deve encontrar 7 gemas preciosas escondidas nas câmaras fantásticas do Castelo da Ilusão de Mirzabel e usá-las para salvar Minie.  Poderá Mickey achá-las?  Só depende de você!</desc>
		<rating>0.75</rating>
		<releasedate>19910201T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Castle of Illusion Starring Mickey Mouse (U) (V1.1) [T+Br1.0_Renix2010].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Castle of Illusion Starring Mickey Mouse (U) (V1.1) [T+Br1.0_Renix2010].png</marquee>
		<video>./media/videos/Castle of Illusion Starring Mickey Mouse (U) (V1.1) [T+Br1.0_Renix2010].mp4</video>
	</game>
	<game id="18473" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Chapolim x Dracula - Um Duelo Assustador (Brazil).zip</path>
		<name>Chapolim x Drácula : Um Duelo Assustador</name>
		<desc>Meu caro amigo: suspeitei desde o princípio que você é louco para viver uma aventura diferente. Pois aqui vai: a população de vampiros da Transilvânia tem aumentado muito e já não há sangue humano para todos eles. Para resolver este problema demográfico surge nada mais, nada menos que Chapolim, o super-herói mais engraçado da TV. Nosso belo, rápido e esperto herói terá que eliminar vampiros em vários castelos mal-assombrados. Morcegos, múmias, monstros e fantasmas tentarão aproveitar-se da sua nobreza mas Chapolim contará com seu martelo, passagens secretas e movimentos friamente calculados para eliminá-los e cumprir sua missão. "Sigam-me os bons" nesta incrível aventura e muito cuidado pois certamente os inimigos estarão contando com sua astúcia!</desc>
		<rating>0.45</rating>
		<releasedate>19930101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Chapolim x Dracula - Um Duelo Assustador (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Chapolim x Dracula - Um Duelo Assustador (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Chapolim x Dracula - Um Duelo Assustador (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="838" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Choplifter (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.3 A-2010].zip</path>
		<name>Choplifter</name>
		<desc>Neste emocionante jogo, sua missão é resgatar com vida o maior número de homens (soldados) possível.  Pilotando um helicóptero, no Oriente Médio ou nos mares do Sul, você deverá fugir da artilharia adversária, das baterias anti-aéreas e dos perigosos tanques inimigos.  Lembre-se de que a vida e a segurança de muitos homens estão sob o seu controle. Traga-os a salvo, pouse o helicóptero e complete a missão.</desc>
		<rating>0.8</rating>
		<releasedate>19850101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Choplifter (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.3 A-2010].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Choplifter (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.3 A-2010].png</marquee>
		<video>./media/videos/Choplifter (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.3 A-2010].mp4</video>
	</game>
	<game id="854" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Cyborg Hunter (UE) [T+Bra_Emuroms].zip</path>
		<name>Chouon Senshi Borgman</name>
		<desc>Você é o caçador de recompensas mais esperto da galáxia. Nas profundezas da fortaleza do inimigo, ele tem em suas mãos sua próxima recompensa. Destrua Cyborgs com sua arma. Derrote Vipron, o vilão chefe Cyborg. Prepare-se para receber uma recompensa explosiva!</desc>
		<rating>0.8</rating>
		<releasedate>19880101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Aventura</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Cyborg Hunter (UE) [T+Bra_Emuroms].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Cyborg Hunter (UE) [T+Bra_Emuroms].png</marquee>
		<video>./media/videos/Cyborg Hunter (UE) [T+Bra_Emuroms].mp4</video>
	</game>
	<game id="934" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Chuck Rock II - Son of Chuck (Brazil).zip</path>
		<name>Chuck Rock II : Son of Chuck</name>
		<desc>Vamos reforçar sua memória: um ano e meio se passaram desde que Chuck Rock derrotou o malvado Gary Gritter, salvou sua amada Ophelia e se casou. A partir daí, Chuck começou a desenvolver os planos do primeiro carro do mundo e fundou a fábrica Chuck Motors.  Sim, Chuck ficou milionário!! E como alegria pouca é bobagem, a cegonha presenteou Chuck e Ophelia com um lindo pimpolho... Chuckjúnior.  Mas a inveja mata e o malvado Brick Jagger, dono da fábrica concorrente, estava quase morrendo quando resolveu raptar Chuck e exigir como resgate os planos do carro.  Para Ophelia o dinheiro não era importante e ela até iria transferir a posse dos planos para o malvadão. Mas Chuck Júnior, pensando em seu futuro, pulou do berço, pegou sua clava e partiu para uma jornada de aventuras atrás de seu pai. Serão 6 fases com vários níveis, chefões, dinossauros, fases de bônus e muitos amigos de Júnior tentando ajudá-lo a ver sua família de novo reunida... reunida, porém rica! Divirta-se com Chuck Rock II.</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19940101T000000</releasedate>
		<developer>Core Design</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Chuck Rock II - Son of Chuck (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Chuck Rock II - Son of Chuck (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Chuck Rock II - Son of Chuck (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="861" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Cloud Master (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.0 A-2010].zip</path>
		<name>Cloud Master</name>
		<desc> Nesta aventura emocionante você não pode ter medo de altura, pois será carregado pelas nuvens e ficará frente a frente com criaturas horripilantes como homens-pássaro, gatos voadores e porcos armados.  Mas não se desespere: das pontas de seus dedos sairão tiros ultra-rápidos, e se você for realmente bom, sua nuvem ficará ainda mais veloz e você aprenderá a usar o verdadeiro poder da mágica.  Vença e torne-se um Cloud Master.  Falhe, e ficará preso para sempre.</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19890801T000000</releasedate>
		<developer>Opera House</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Shoot'em Up</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Cloud Master (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.0 A-2010].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Cloud Master (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.0 A-2010].png</marquee>
		<video>./media/videos/Cloud Master (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.0 A-2010].mp4</video>
	</game>
	<game id="850" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Daffy Duck in Hollywood (E) [!] [T-BR] [T-Jefferson Lima Ribeiro G-Mega Romhacking] [A-2010].zip</path>
		<name>Daffy Duck in Hollywood</name>
		<desc> O famoso diretor de desenhos animados Yosemite Sam está com um grande problema. Seus troféus, acumulados ao longo de uma brilhante carreira, foram roubados pelo maligno professor Duck Brain que está pedindo 1 milhão de reais pelo resgate.  O pão-duro diretor não quer gastar esta fortuna mas está desesperado para pôr suas mãozinhas nos troféus. Sam depositou todas as suas esperanças em seu velho amigo Patolino (Daffy Duck para os americanos). Será que ele vai se arrepender?  Patolino vai virar Hollywood de cabeça para baixo, atravessando 3 estágios, cada um dividido em dois sets, cada set subdividido em 3 cenas... ufa! São muitos desafios para um pato só!  Mas Patolino não estará desarmado. Ele está contando com suas poderosíssimas bolas de chiclete, uma arma plasmática de material grudento desenvolvida pelos faricantes de guloseimas para envolver qualquer inimigo que ousar enfrentar Patolino.  Isso é tudo pessoal!</desc>
		<rating>0.6</rating>
		<releasedate>19940101T000000</releasedate>
		<developer>Psionic Systems</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Daffy Duck in Hollywood (E) [!] [T-BR] [T-Jefferson Lima Ribeiro G-Mega Romhacking] [A-2010].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Daffy Duck in Hollywood (E) [!] [T-BR] [T-Jefferson Lima Ribeiro G-Mega Romhacking] [A-2010].png</marquee>
		<video>./media/videos/Daffy Duck in Hollywood (E) [!] [T-BR] [T-Jefferson Lima Ribeiro G-Mega Romhacking] [A-2010].mp4</video>
	</game>
	<game id="864" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Dragon - The Bruce Lee Story (E) [!] [T-BR] [T-Guto G-Guto Traducoes] [P-99% A-2005].zip</path>
		<name>Dragon : The Bruce Lee Story</name>
		<desc>Baseado no filme de 1993 Dragão: A História de Bruce Lee. Controle o lendário Bruce Lee e desça a mão em americanos inescrupulosos! Os comandos são bem diferentes: o jogador segura o botão 1 e aponta para uma direção. Para frente, Bruce dá uma sequência de socos; para trás, um golpe giratório e assim por diante. Ao saltar com o direcional pressionado para cima, o herói praticamente "voa" para a plataforma superior, no estilo O Tigre e o Dragão.</desc>
		<rating>0.6</rating>
		<releasedate>19950101T000000</releasedate>
		<developer>Acclaim</developer>
		<publisher>Acclaim</publisher>
		<genre>Briga de rua</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Dragon - The Bruce Lee Story (E) [!] [T-BR] [T-Guto G-Guto Traducoes] [P-99% A-2005].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Dragon - The Bruce Lee Story (E) [!] [T-BR] [T-Guto G-Guto Traducoes] [P-99% A-2005].png</marquee>
		<video>./media/videos/Dragon - The Bruce Lee Story (E) [!] [T-BR] [T-Guto G-Guto Traducoes] [P-99% A-2005].mp4</video>
	</game>
	<game id="976" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Dynamite Headdy (Brazil).zip</path>
		<name>Dynamite Headdy</name>
		<desc>Este é um jogo muito "cabeça"...  Dynamite Headdy está em apuros! Dark Demon está disposto a transformar todos os habitantes do mundo em servos demoníacos. Se você der uma mãozinha, pode não adiantar muito, mas se você usar a cabeça...  Nada de trocar de armas. Que tal trocar de cabeça? Há vários modelos disponíveis que conferem mais poder ao nosso pequeno herói, entre eles, a Cabeça de Vácuo, capaz de sugar os inimigos e a Cabeça de Martelo, que lhe dará força extra par bater.  E Dynamite não está sozinho nesta missão: ele conta com a ajuda de Bean, que dá as direções e aponta os pontos fracos do inimigo, de HeadCase, que carrega uma caixa com Poderes Extras nas horas de maior necessidade, e muitos outros.  Mergule de... bem, você já sabe... e divirtá-se em seis fases fantásticas com cenários que levarão você a finais surpreendentes!</desc>
		<rating>0.8</rating>
		<releasedate>19950101T000000</releasedate>
		<developer>Minato Giken</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Dynamite Headdy (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Dynamite Headdy (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Dynamite Headdy (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="804" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Earthworm Jim (Brazil).zip</path>
		<name>Earthworm Jim</name>
		<desc> É um pássaro? É um avião? Não, é uma minhoca!!  Uma minhoca?? Sim, meu caro leitor. Só que não é uma simples minhoca... é Earthworm Jim, a primeira superminhoca do mundo.  Enquanto rastejava tranquilamente pela Terra, Jim, uma criatura mortal como qualquer outra, foi atingida na cabeça por um traje espacial. Antes mesmo de começar a xingar quem atirou aquela estranha roupa, Jim sentiu-se diferente e, olhando para seu corpo, notou uma série de músculos que antes não existiam: concluiu que havia se transformado num Super-Herói! E convenhamos, isso é muito mais do que um ser desta espécie poderia esperar para sua vida!...  Entretanto, como nada cai do céu assim tão facilmente, agora o mais novo herói do mundo vai enfrentar a ira de Psyco Crow, um perverso alienígena e o verdadeiro dono da roupa, que irá fazer de tudo para tê-la de volta... Minhoca no anzol dos outros é colírio!!</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19960101T000000</releasedate>
		<developer>Tec Toy</developer>
		<publisher>Shiny Entertainment</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Earthworm Jim (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Earthworm Jim (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Earthworm Jim (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="894" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Ecco - The Tides of Time (Brazil).zip</path>
		<name>Ecco : The Tides of Time</name>
		<desc> Já se passou algm tempo desde que Ecco derrotou Vortex, um perigoso monstro cujo único objetivo era dominar todos os serves vivos que habitavam as águas tranquilas de Home Bay. Os dias hoje são de calmaria, mas isso pode mudar rapidamente...  Nas mais remotas profundezas do Oceano, correm rumores de que novos problemas estão prestes a surgir. Ao que tudo indica, a raça dos Vortex foi mantida pela Rainha Vortex, que se fortaleceu e criou um verdadeiro exército para iniciar um contra-ataque à colônia de Ecco.  Junte-se a ele nesta incrível aventura, na qual ele irá viajar o mares de todos os tempos, enfrentando os mais perigosos inimigos, e tendo em suas mãos a mais importante das missões: evitar que a perversa Rainha extermine toda a população de Home Bay!!</desc>
		<rating>0.8</rating>
		<releasedate>19960101T000000</releasedate>
		<developer>Novotrade</developer>
		<publisher>Tectoy</publisher>
		<genre>Aventura</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Ecco - The Tides of Time (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Ecco - The Tides of Time (Brazil).png</marquee>
	</game>
	<game id="928" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./E-SWAT - City Under Siege (UE) [!] (Easy Version) [T-BR] [T-EmuBoarding G-POBRE] [P-100% A-2014].zip</path>
		<name>E-SWAT : City Under Siege</name>
		<desc>Uma incrível batalha contra 6 das piores quadrilhas do sub mundo do crime organizado. Enfrente os chefões de cada uma delas e faça com que a paz volte a reinar em sua cidade.  Você começa como um policial comum, e depois de provar o seu valor transforma-se num membro da E-SWAT, recebendo armas high tech, para combater os inimigos que virão pela frente.  Este combate vai fazer você se sentir um autêntico policial do futuro! Prepare-se para grandes emoções!</desc>
		<rating>0.6</rating>
		<releasedate>19900101T000000</releasedate>
		<developer>Sanritsu</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/E-SWAT - City Under Siege (UE) [!] (Easy Version) [T-BR] [T-EmuBoarding G-POBRE] [P-100% A-2014].png</image>
		<marquee>./media/marquees/E-SWAT - City Under Siege (UE) [!] (Easy Version) [T-BR] [T-EmuBoarding G-POBRE] [P-100% A-2014].png</marquee>
		<video>./media/videos/E-SWAT - City Under Siege (UE) [!] (Easy Version) [T-BR] [T-EmuBoarding G-POBRE] [P-100% A-2014].mp4</video>
	</game>
	<game id="115799" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Felipe em Acao (BR).zip</path>
		<name>Felipe Em Ação</name>
		<desc>Hack de Teddy Boy criado por Yuski the Dog onde em controle de Felipe, você deve matar os inimigos que encontrar pelo caminho.</desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>19990101T000000</releasedate>
		<developer>Tec Toy</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<image>./media/images/Felipe em Acao (BR).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Felipe em Acao (BR).png</marquee>
	</game>
	<game id="18483" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Ferias Frustradas do Pica Pau (Brazil).zip</path>
		<name>Férias Frustradas do Pica Pau</name>
		<desc>Final de ano, as provas acabaram, as aulas também. O clima era perfeito para uma grande e divertida viagem de férias. As coisas já estavam todas nas malas: a TV, o som, as comidas...  Toda a turma estava pronta para o que parecia ser uma longa, porém, prazerosa viagem às montanhas. No meio do percurso, uma parada para uma fotografia de recordação: que péssima idéia!!!  Depois do "click" e do "flash" da câmera, todos haviam sumido, deixando o Pica Pau desesperado com o desaparecimento de seus colegas. Isto só poderia ser mais um truque sujo do Zeca Urubu.  Ajude o personagem mais travesso e irônico dos desenhos animados a resgatar seus amigos numa aventura digna dos melhores desenhos da TV. Com uma diferença, agora você é que estará no comando.</desc>
		<rating>0.5</rating>
		<releasedate>19960101T000000</releasedate>
		<developer>Tec Toy</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Ferias Frustradas do Pica Pau (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Ferias Frustradas do Pica Pau (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Ferias Frustradas do Pica Pau (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="896" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./FIFA International Soccer (Brazil) (En,Es,Pt).zip</path>
		<name>FIFA International Soccer</name>
		<desc>O melhor do futebol internacional!  Quem poderia participar da criação de um cartucho realmente fiel ao esporte mais praticado do mundo? Com certeza quem entende muito de futebol e dita as regras do jogo para todos os países: a FIFA!  Agora você poderá sentir as emoções do campeonato mundial, com mais de 50 seleções jogando entre si em estádios lotados e com a torcida gritando para valer!</desc>
		<rating>0.5</rating>
		<releasedate>19940101T000000</releasedate>
		<developer>Tec Toy</developer>
		<publisher>EA Sports</publisher>
		<genre>Esporte / Futebol-Esporte</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/FIFA International Soccer (Brazil) (En,Es,Pt).png</image>
		<marquee>./media/marquees/FIFA International Soccer (Brazil) (En,Es,Pt).png</marquee>
		<video>./media/videos/FIFA International Soccer (Brazil) (En,Es,Pt).mp4</video>
	</game>
	<game id="18484" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Fire _ Ice (Brazil).zip</path>
		<name>Fire &amp; Ice</name>
		<desc>Wolf, um lobo aventureiro - que não tem grau de parentesco algum com o Lobo Mau de Chapeuzinho Vermelho - não contava com esta super enrascada: o impiedoso deus Montezuma, revoltado por não possuir poder suficiente para dominar o mundo, despejou toda a sua ira sobre as mais diversas civilizações, transformando vários seres  de cada uma delas em perversos discípulos. Agora, nosso pequeno herói está encarregado de destruir o feitiço do maligno deus e restaurar a paz em cada civilização. Combatendo os discípulos de Montezuma, ele terá que encontrar todos os pedaços de chave mágica para libertar cada povoado, um a um.  Qual será o destino da Civilização do Gelo, da Selva, dos Incas e dos Egípcios? Bem, só Wolf poderá determinar...</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19930101T000000</releasedate>
		<developer>Graftgold Creative Software</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Fire _ Ice (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Fire _ Ice (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Fire _ Ice (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="876" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Gain Ground (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.1 A-2010].zip</path>
		<name>Gain Ground</name>
		<desc>Em uma época muito distante da nossa, todo mundo só falava do Gain Ground, a competição entre homens e andróides. 0 objetivo da competição era que os homens, todos eles hábeis lutadores, encontrassem a saída de um labirinto cheio de andróides perigosos.  Um dia, quando a competição já estava para começar e já não havia espaço para nem mais um único espectador no estádio, o inesperado aconteceu! 0 Computador Central que controlava os andróides entrou em pane! Os inocentes espectadores que não conseguiram fugir a tempo viram-se de repente dentro da terrível destruição!  Vendo que isto não poderia continuar, os três lutadores de Gain Ground se uniram para atravessar o labirinto e destruir o Computador Central. Eles precisam de toda a ajuda possível! Que tal contribuir para que estas vidas inocentes sejam salvas e a paz volte a reinar na Terra?</desc>
		<rating>0.8</rating>
		<releasedate>19910101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Estratégia</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Gain Ground (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.1 A-2010].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Gain Ground (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.1 A-2010].png</marquee>
		<video>./media/videos/Gain Ground (UE) [!] [T-BR] [T-Renix G-Renix Traducoes] [V-1.1 A-2010].mp4</video>
	</game>
	<game id="18489" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Game Box Serie Esportes Radicais (Brazil).zip</path>
		<name>Game Box Serie Esportes Radicais</name>
		<desc>Bem vindo à Califórnia, o centro dos mais radicais, ferozes e agressivos esportes de todo o mundo! Você está prestes a invadir as praias e os terrenos mais acidentados deste "paraíso" e conquistar troféus incríveis.  SURF: O surf começou como o esporte dos reis do Havaí. Agora, está espalhado pelo mundo inteiro, dominando, inclusive, toda a costa da Califórnia. De Santa Cruz a Rincon Point, surfistas e suas pranchas coloridas frequentam quilômetros e quilômetros de praias ensolaradas, recheadas de garotas bonitas... Será que você está preparado para juntar-se a eles?  BMX: Atenção! BMX quer dizer "Bycicle Motocross", isto é, uma bicicleta para correr em pistas difíceis, cheias de obstáculos. Nesta prova, os competidores avançam com suas bicicletas pelo deserto da Califórnia, onde muita areia, saltos, batidas e mergulhos estão esperando por você!  DE 1 A 8 JOGADORES</desc>
		<rating>0.65</rating>
		<releasedate>19890101T000000</releasedate>
		<developer>Epyx</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Esporte</genre>
		<players>1-8</players>
		<image>./media/images/Game Box Serie Esportes Radicais (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Game Box Serie Esportes Radicais (Brazil).png</marquee>
	</game>
	<game id="18492" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Geraldinho (Brazil).zip</path>
		<name>Geraldinho</name>
		<desc>Sorvete nas mãos, as calças caindo... Adivinhe quem é? Claro, é Geraldinho, o travesso moleque das histórias em quadrinhos que vive aprontando e deixando sua mãe maluca!! Só que ele acaba de se meter em uma grande confusão: jogava tranqüilamente seu video game quando...  CHUT!! VLUPT!! Bastou apenas um chute de seu amigo Cachorrão para que ele fosse parar na tela da televisão, mais precisamente dentro do jogo!! E ainda dizem que o cachorro é o melhor amigo do homem...  Agora só depende de você para que o Geraldinho saia dessa... Assuma o joystick e mostre a sua habilidade!! São muitos monstros a combater: o Blue Masked Monster, o Denden e o Pyon, entre outros. Sua arma? Uma pistola de raios, que mais parece um lança-minhocas, mas capaz de transformar qualquer inimigo em um tatu-bola inofensivo...  Vamos lá!! Não espere mais para entrar nesta nova e inusitada aventura!!</desc>
		<rating>0.55</rating>
		<releasedate>19940101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Plataforma-Ação</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Geraldinho (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Geraldinho (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Geraldinho (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="833" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Ghost House (UE) [!] [T-BR] [T-FaCaDa G-Emuroms Translations] [A-1999].zip</path>
		<name>Ghost House</name>
		<desc>Mickey é um garoto que foi encarregado de recapturar as pedras preciosas que os Dráculas possuem, porém ele tem que fazer isso antes que o seu medidor de força chegue a zero. Ajude-os a derrotar os Dráculas e recupere as pedras.</desc>
		<rating>0.6</rating>
		<releasedate>19860421T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Ghost House (UE) [!] [T-BR] [T-FaCaDa G-Emuroms Translations] [A-1999].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Ghost House (UE) [!] [T-BR] [T-FaCaDa G-Emuroms Translations] [A-1999].png</marquee>
		<video>./media/videos/Ghost House (UE) [!] [T-BR] [T-FaCaDa G-Emuroms Translations] [A-1999].mp4</video>
	</game>
	<game id="810" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Ghouls'n Ghosts (UE) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 A-2003].zip</path>
		<name>Ghouls'n Ghosts</name>
		<desc>Tudo começou no passado, quando os cavaleiros percorreram o país em busca de Holy Grail, defendendo a honra das donzelas e travando uma luta contra as forças diabólicas.  O corajoso guerreiro Sir Arthur está participando desta destruição, e só ele pode adentrar no Castelo do Demônio para aniquilar o Príncipe da Escuridão.  Você viajará pelas mais inóspitas regiões do planeta, tendo um verdadeiro arsenal ao seu lado. Quando sua sorte estiver diminuindo, você contará com a ajuda de armas mágicas, mas tome cuidado. Se não souber usá-las poderá ser transformado num pato! Não há tempo a perder... Vidas dependem de você. Branda sua espada e transforme seus inimigos em picadinho!</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19910101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Ghouls'n Ghosts (UE) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 A-2003].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Ghouls'n Ghosts (UE) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 A-2003].png</marquee>
		<video>./media/videos/Ghouls'n Ghosts (UE) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 A-2003].mp4</video>
	</game>
	<game id="794" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Golden Axe Warrior (UE) [!] [T-BR] [T-EmuBoarding e Ear_Clock G-CBT] [V-1.0 A-1999].zip</path>
		<name>Golden Axe Warrior</name>
		<desc>A paz mundial está seriamente ameaçada. Death Adder, um abominável gigante, roubou os 9 cristais mágicos do Reino de Firewood e os escondeu em incríveis labirintos.  Estes cristais protegiam o povo de Firewood do domínio do Mal. Mas agora que eles se foram, o mundo corre um grande perigo ! Inúmeras cidades e vilas já foram destruídas, o número de mortos aumenta a cada dia...  Um valente guerreiro já tentou acabar com este pesadelo, mas o desafio foi grande demais para ele... O quê ? Você é capaz de enfrentar Death Adder ? Então não perca tempo ! Mas lembre-se: será uma longa jornada, e somente quem estiver disposto a arriscar tudo conseguirá achar os cristais e ganhar o Golden Axe, a única arma capaz de aniquilar Death Adder.</desc>
		<rating>0.75</rating>
		<releasedate>19910401T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Jogos de RPG-Aventura</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Golden Axe Warrior (UE) [!] [T-BR] [T-EmuBoarding e Ear_Clock G-CBT] [V-1.0 A-1999].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Golden Axe Warrior (UE) [!] [T-BR] [T-EmuBoarding e Ear_Clock G-CBT] [V-1.0 A-1999].png</marquee>
		<video>./media/videos/Golden Axe Warrior (UE) [!] [T-BR] [T-EmuBoarding e Ear_Clock G-CBT] [V-1.0 A-1999].mp4</video>
	</game>
	<game id="862" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Golvellius - Valley of Doom (UE) [!] [T-BR] [T-Lord Dracon G-Emuroms Translations] [A-2000].zip</path>
		<name>Golvellius : Valley of Doom</name>
		<desc>Entre no mundo de Golvellius. Uma terra onde demônios controlam o Vale da Água... e dominam as criaturas da terra, água e ar. Um lugar onde quase todos estão contra você. Há somente uma forma de entrar... e não há saída exceto a vitória ou a morte!!!  É uma fantástica aventura que o fará percorrer desertos e montanhas, oceanos e florestas... através de sinistros cemitérios e cavernas repletas de perigos, mistérios e surpresas.  Se você gosta de aventuras repletas de ação e desafios, Golvellius com certeza irá agradá-lo. A sua grande diversidade de fases, e dificuldades sempre crescentes, irá despertar o guerreiro que há em você. Vamos lá, aceite o desafio!!  Golvellius tem também uma Senha (Password Save) que você irá receber toda vez que quiser parar de jogar. Com esta senha, quando você resolver jogar de novo, você será levado ao mesmo ponto em que havia parado no momento em que recebeu a senha. Você contará também com as mesmas posses que estavam em seu poder. Portanto, anote esta senha assim que a receber, e desta forma você irá evitar de ter que enfrentar novamente fases que já tenham sido vencidas antes.</desc>
		<rating>0.9</rating>
		<releasedate>19881201T000000</releasedate>
		<developer>Compile</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Aventura</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Golvellius - Valley of Doom (UE) [!] [T-BR] [T-Lord Dracon G-Emuroms Translations] [A-2000].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Golvellius - Valley of Doom (UE) [!] [T-BR] [T-Lord Dracon G-Emuroms Translations] [A-2000].png</marquee>
		<video>./media/videos/Golvellius - Valley of Doom (UE) [!] [T-BR] [T-Lord Dracon G-Emuroms Translations] [A-2000].mp4</video>
	</game>
	<game id="845" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Hang-On (E) [!] [T-BR] [T-X-DooMer G-Emuroms Translations] [A-1998].zip</path>
		<name>Hang-On</name>
		<desc>Hang-On é uma nova e empolgante técnica de corrida que permite ao piloto manobrar sua moto e fazer curvas super perigosas, praticamente sem diminuir a velocidade. Além disso, o Hang-On aumenta tremendamente a potência de sua moto. Mas, cuidado. O perigo também é enorme, principalmente quando seu adversário estiver na sua cola. Por isso, respire fundo e segure firme o volante da máquina!  A sua moto é a Fearless 4. Ela foi especialmente envenenada para você tirar tudo dela: máxima potência, máxima velocidade e uma espetacular capacidade de manobra! O seu adversário vai pilotar a Sizzler 7. Ela também está envenenadíssima! Os entendidos juram que é tão boa quanto a Fearless 4. Portanto, abar os olhos e não perca a concentração!</desc>
		<rating>0.6</rating>
		<releasedate>19900101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Corrida, Pilotagem</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Hang-On (E) [!] [T-BR] [T-X-DooMer G-Emuroms Translations] [A-1998].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Hang-On (E) [!] [T-BR] [T-X-DooMer G-Emuroms Translations] [A-1998].png</marquee>
		<video>./media/videos/Hang-On (E) [!] [T-BR] [T-X-DooMer G-Emuroms Translations] [A-1998].mp4</video>
	</game>
	<game id="883" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Hook (Prototype) [!] [T-BR] [T-Alvs G-Emuroms Translations] [A-1999].zip</path>
		<name>Hook</name>
		<desc>Hook é um protótipo para Sega Master System que nunca foi lançado oficialmente baseado no filme "Hook - A Volta do Capitão Gancho".  Você joga como um adulto Peter Pan, que voltou a Terra do Nunca para destruir o Capitão Gancho, que voltou a aterrorizar a Terra do Nunca mais uma vez.</desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>19920101T000000</releasedate>
		<developer>Sony</developer>
		<publisher>Core Design</publisher>
		<genre>Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Hook (Prototype) [!] [T-BR] [T-Alvs G-Emuroms Translations] [A-1999].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Hook (Prototype) [!] [T-BR] [T-Alvs G-Emuroms Translations] [A-1999].png</marquee>
		<video>./media/videos/Hook (Prototype) [!] [T-BR] [T-Alvs G-Emuroms Translations] [A-1999].mp4</video>
	</game>
	<game id="846" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./James Bond 007 - The Duel (Brazil).zip</path>
		<name>James Bond 007 - The Duel</name>
		<desc>Jogue James Bond 007 e pare um professor maluco que tenha o mesmo sonho de todos os outros. Dominação mundial. O jogador terá o fiel Walther PPK e deve passar por alguns níveis com um vilão no final de cada nível. Tal como no primeiro nível, no final o jogador vai lutar contra Jaws. Para simplificar, este jogo é basicamente um shoot-em-up de rolagem lateral. O jogador pode encontrar mulheres que darão ao jogador uma vida extra e muitas outras coisas.</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19930101T000000</releasedate>
		<developer>Kremlin</developer>
		<publisher>Domark</publisher>
		<genre>Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/James Bond 007 - The Duel (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/James Bond 007 - The Duel (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/James Bond 007 - The Duel (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="972" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Jogos de Verao 2 (BR).zip</path>
		<name>Jogos de Verão II</name>
		<desc>Misture altas ondas, Half Pipes de outro mundo, asa-delta e surf na neve. Tempere com sol, praia, músculos e lindas mulheres. Agite bem e sirva, para até mais 7 amigos, na tela da sua TV. Não tem nada melhor!!  O nome da receita é Jogos de Verão II, a continuação do mais famoso jogo de esportes de todos os tempos. A brincadeira começa num Half Pipe cheio de curvas e emoções. Nele você vai se exibir com aéreos, hand plants, ollies, loopings e muito mais. Ah!! Tome cuidado com os túneis. Se você der de cara com um deles, vai ter que vender o skate para pagar a plástica.  Depois vem o bodyboarding, onde você vai deslizar nas ondas fazendo 360°, spins, cuts, tubos e desviar de um bando de banhistas que só atrapalham. Depois de se secar, você vai pegar sua asa-delta e desafiar a gravidade com mergulhos, loopings e giros de até 540°. Se você cair no mar, pode até sair nadando... se os tubarões deixarem algum braço ou perna para isso!  Para terminar, um helicóptero vai largar você no topo de uma montanha de neve. Aí é só surfar, saltando precipícios e desviando de buracos, montes de neve e árvores. Prepare sua cabeça para as alturas, seu coração para a velocidade, libere a adrenalina e divirta-se!</desc>
		<rating>0.15</rating>
		<releasedate>19930101T000000</releasedate>
		<developer>Probe</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Esporte</genre>
		<players>1-8</players>
		<image>./media/images/Jogos de Verao 2 (BR).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Jogos de Verao 2 (BR).png</marquee>
		<video>./media/videos/Jogos de Verao 2 (BR).mp4</video>
	</game>
	<game id="840" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./California Games (UE) [T+Bra_Emuboarding].zip</path>
		<name>Jogos de Verão</name>
		<desc>Prepare-se para a diversão no seu video game!  Os jogos de verão trazem a você o sol das praias e desertos da costa californiana.  Participe dos esportes mais radicais do planeta.  Manobre seu skate na pista Half Pipe. Drope a onda e faça manobras emocionantes no surf. Deslize sobre patins no calçadão à beira-mar ou realize saltos espetaculares na pista de bicicross. Teste seu domínio de bola nas embaixadas e sua concentração no Frisbee. Entre no mundo incrível dos esportes radicais.  E tem mais: você poderá jogar sozinho ou até com 8 (oito) jogadores diferentes. Consagre-se um super campeão californiano!  Então, o que você está esperando? Pegue sua prancha e experimente grandes sensações.</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19890501T000000</releasedate>
		<developer>Epyx</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Esporte</genre>
		<players>1-8</players>
		<image>./media/images/California Games (UE) [T+Bra_Emuboarding].png</image>
		<marquee>./media/marquees/California Games (UE) [T+Bra_Emuboarding].png</marquee>
		<video>./media/videos/California Games (UE) [T+Bra_Emuboarding].mp4</video>
	</game>
	<game id="822" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Kenseiden (UE) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.3 P-100% A-2009].zip</path>
		<name>Kenseiden</name>
		<desc>Este jogo se passa no Japão, Século XVI. Os feiticeiros satânicos tomaram conta de seu país. Eles roubaram a Espada do Rei Dragão e os cinco  manuscritos Secretos que pertencem à sua família! Cabe a você, um destemido samurai, recuperar os objetos que foram roubados, superando todos os feiticeiros que o aguardam no Castelo da Magia Negra!  É mais do que uma questão de honra. O destino de uma nação depende de seu sucesso!</desc>
		<rating>0.85</rating>
		<releasedate>19880602T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Kenseiden (UE) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.3 P-100% A-2009].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Kenseiden (UE) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.3 P-100% A-2009].png</marquee>
		<video>./media/videos/Kenseiden (UE) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.3 P-100% A-2009].mp4</video>
	</game>
	<game id="912" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Legend of Illusion Starring Mickey Mouse (Brazil).zip</path>
		<name>Legend of Illusion Starring Mickey Mouse</name>
		<desc> Era uma vez, em um mundo distante, um reino governado pelo Rei Pete. Ele não era um Rei muito bom, mas a vida no reino era boa e seus habitantes eram felizes. Mas um dia, nuvens escuras tomaram os céus do reino deixando as pessoas muito tristes. "Apenas um Rei, em uma jornada real, conseguirá descobrir qual a solução deste problema e devolverá a paz aos Habitantes do reino" avisou o conselheiro do Rei. 0 Rei Pete, com medo de cumprir tal missão, resolver fazer de um ajudante da lavanderia real um Rei Honorário. Agora Mickey tem em suas mãos o destino do reino e a felicidade de seus habitantes. Ajude este corajoso camundongo a cumprir sua missão. Capriche na mira e acerte os inimigos com as barras de sabão. Faça com que Mickey salve o reino e se torne o novo Rei!</desc>
		<rating>0.45</rating>
		<releasedate>19940101T000000</releasedate>
		<developer>Aspect Co</developer>
		<publisher>Tectoy</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Legend of Illusion Starring Mickey Mouse (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Legend of Illusion Starring Mickey Mouse (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Legend of Illusion Starring Mickey Mouse (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="809" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Master of Darkness (UE) [!] [T-BR] [T-Kratos-AM G-Nenhum] [V-1.1 A-2011].zip</path>
		<name>Master of Darkness</name>
		<desc>O nome Dracula significa alguma coisa para você ? PERIGO!  Londres, 1893. Uma cidade aparentemente perfeita para se morar, com educados cavalheiros que tiram o chapéu para as damas que passam. Mas não se deixe enganar: nem tudo é romântico por aqui. Está escurecendo... E é noite de lua cheia. E melhor não sair de casa!  Só uma pessoa nâo vai seguir este conselho: Dr. Ferdinand Social. Este jovem psiquiatra vem recebendo estranhos avisos de que algo terrível está para acontecer... e de que alguém tem que impedir!  Atormentado, ele procura sua amiga Julia, uma especialista em forças ocultas. Mas, para seu desespero, ela foi seqüestrada! Agora tudo o que lhe resta é um bilhete: "Os vampiros voltaram... S-O-C-O-R-R-O!"  Alguém precisa ajudá-lo. O punhal que ele carrega dentro do sobretudo não será suficiente para derrotar o poderoso Senhor das Trevas, capaz de controlar lobos, morcegos e praticamente tudo que existe sobre a face da Terra, morto ou vivo.  O seu coração também disparou? Você sempre quis ser um caçador de vampiros ? Então chegou a sua vez. Mas lembre-se: nunca convide um vampiro para entrar em casa. Ele poderá matar a sede com o SEU sangue!</desc>
		<rating>0.8</rating>
		<releasedate>19930501T000000</releasedate>
		<developer>Sims</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Master of Darkness (UE) [!] [T-BR] [T-Kratos-AM G-Nenhum] [V-1.1 A-2011].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Master of Darkness (UE) [!] [T-BR] [T-Kratos-AM G-Nenhum] [V-1.1 A-2011].png</marquee>
		<video>./media/videos/Master of Darkness (UE) [!] [T-BR] [T-Kratos-AM G-Nenhum] [V-1.1 A-2011].mp4</video>
	</game>
	<game id="829" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Mickey_s Ultimate Challenge (Brazil).zip</path>
		<name>Mickey's Ultimate Challenge</name>
		<desc>"O céu está caindo! O céu está caindo!  O que poderá ser?" gritam os apavorados cidadãos de Beanwick.  "Será uma tempestade? Será um monstro? Será esse o fim do nosso reino?"  "Eu não sei mas irei descobrir," disse Mickey, "mesmo que tenha que vasculhar todos os aposentos do Castelo de Beanwick para resolver este mistério!"  Em Mickey's Ultimate Challenge, jogue com o Mickey ou com a Minnie e resolva o mistério que assombra os moradores de Beanwick. Mas primeiro, você terá que provar o seu valor superando uma série de desafios, enigmas e quebra-cabeças que irão testar o seu raciocínio.  Cinco cenários incríveis! Cinco testes desafiadores! Estrelando todos os seus personagens favoritos da Disney! Resolva todos os enigmas e descubra o que está por trás do mistério de Beanwick!  Tudo não passará de um sonho? Jogue Mickey's Ultimate Challenge e decida você mesmo!</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19940101T000000</releasedate>
		<developer>Master Designer Software</developer>
		<publisher>Tectoy</publisher>
		<genre>Estratégia-Quebra-cabeças</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Mickey_s Ultimate Challenge (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Mickey_s Ultimate Challenge (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Mickey_s Ultimate Challenge (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="18506" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Monica no Castelo do Dragao (Brazil).zip</path>
		<name>Mônica no Castelo do Dragão</name>
		<desc>Mestre de sujeira! Rei do lodo! Príncipe dos bueiros! Estamos falando dele, o Capitão feio, o mais terrível vilão das histórias em quadrinhos! Num ataque de surpresa, ajudado por um poderoso exército de Monstros, que conquistou o mundo!  Somente uma pessoa pode devolver a liberdade para todos: Mônica! Ela uma garotinha meiga, delicada... mas geniosa... e possui uma força incrível! Contando com a ajuda de corajosos amigos, Mônica desafia o exército do Capitão Feio!  Tem um probleminha: se fracassar irá se transformar num Monstro de Sujeira, e o mundo ficará poluído para sempre!  Não podemos deixar que isso aconteça! Pegue o Joystick e ajude a nossa amiguinha a enfrentar estes monstros!</desc>
		<rating>0.6</rating>
		<releasedate>19911201T000000</releasedate>
		<developer>Westone Co., Ltd.</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Monica no Castelo do Dragao (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Monica no Castelo do Dragao (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Monica no Castelo do Dragao (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="18508" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Mortal Kombat 3 (Brazil).zip</path>
		<name>Mortal Kombat 3</name>
		<desc>No terceiro e mais brutal episódio de Mortal Kombat, os maiores lutadores dos arcades estão de volta para conter, de uma vez por todas, a última investida de Shao Kahn sobre a Terra.  Chutes, socos, cotoveladas, voadoras e muito, muito sangue. A pancadaria vai rolar solta deixando você com o coração na mão... de preferência o de seu adversário!!</desc>
		<rating>0.65</rating>
		<releasedate>19950101T000000</releasedate>
		<developer>Software Creations</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Mortal Kombat 3 (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Mortal Kombat 3 (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Mortal Kombat 3 (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="757" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Mortal Kombat (E) [!] [T-BR] [T-ØX-Carnage G-Central de Traducoes] [V-1.0 A-2006].zip</path>
		<name>Mortal Kombat</name>
		<desc>Extraído do lendário torneio Shaolin de artes marciais e sucesso absoluto nos fliperamas, Mortal Kombat chega para arrasar! Misturando os dotes físicos dos melhores lutadores do Universo aos segredos de magia dos ninjas orientais, surgem seres que lutam como deuses, mas sangram como humanos!  No começo, eles lutavam por honra e tradição, tudo muito nobre. Agora que Shang Tsung chegou, a nobreza foi para o espaço e o que rola é muita violência. Você começa o torneio enfrentando um adversário que é a sua imagem e semelhança. Se passar, pega um time de lutadores dispostos a fazer picadinho de você!  Para que sua saga no tatami chegue ao fim, você enfrentará ainda Goro, o campeão do torneio, com seus quatro braços que já levaram muitos lutadores à morte em segundos. Agora falta Tsung, um adversário sem meio-termos, que roubou a alma de todos que matou. Pronto para encarar esse combate mortal?</desc>
		<rating>0.65</rating>
		<releasedate>19930913T000000</releasedate>
		<developer>Probe</developer>
		<publisher>Arena Entertainment</publisher>
		<genre>Ação-Luta</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Mortal Kombat (E) [!] [T-BR] [T-ØX-Carnage G-Central de Traducoes] [V-1.0 A-2006].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Mortal Kombat (E) [!] [T-BR] [T-ØX-Carnage G-Central de Traducoes] [V-1.0 A-2006].png</marquee>
		<video>./media/videos/Mortal Kombat (E) [!] [T-BR] [T-ØX-Carnage G-Central de Traducoes] [V-1.0 A-2006].mp4</video>
	</game>
	<game id="788" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Ninja Gaiden (E) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.0 P-100% A-2008].zip</path>
		<name>Ninja Gaiden</name>
		<desc>Ryu Hayabusa é um descendente do clã dos Dragon Ninjas, que mantiveram a paz no Japão por várias gerações. Um dia, ele recebeu a noticia de que sua vila, a Dragon Village, fora atacada por desconhecidos.  Desesperado, ele correu para a sua casa, mas já era tarde demais. Tudo que ele pôde fazer foi olhar para as ruínas do que um dia foi uma bela e pacífica cidade... E o pior: o Bushydo tinha sido roubado !  O Bushydo era um documento muito antigo e poderoso, guardado por gerações e que contém segredos que podem controlar todas as forças da natureza... Quem tiver este documento pode até mesmo conquistar o mundo!  Você não vai fazer nada ? Ryu já pegou a sua poderosa espada ninja e jurou recuperar o Bushydo. Junte-se a ele e o ajude a vingar a pobre vila!</desc>
		<rating>0.9</rating>
		<releasedate>19920101T000000</releasedate>
		<developer>Sims</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Plataforma-Ação</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Ninja Gaiden (E) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.0 P-100% A-2008].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Ninja Gaiden (E) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.0 P-100% A-2008].png</marquee>
		<video>./media/videos/Ninja Gaiden (E) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.0 P-100% A-2008].mp4</video>
	</game>
	<game id="975" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./OutRun Europa (E) [!] [T-BR] [T-Lohan G-Evil Darkness] [P-100% A-2001].zip</path>
		<name>Out Run Europa</name>
		<desc>Você é um reconhecido agente da Inteligência Britânica, chamado Simeon Kurtz. A missão que acabou de receber é aparentemente simples: entregar documentos secretos em Berlim. Ou melhor, deveria ser simples...    Os problemas começaram em Londres. Você foi dar uma volta (até os agentes têm direito a um descanso, né?) e, quando voltou... Sua Ferrari F-40 tinha sido roubada! E o pior: os documentos estavam dentro dela!!    Você está numa fria. Automaticamente a Central descobriu que você falhou e colocou seu nome numa lista negra. Não tem jeito, agora só há uma coisa a fazer: achar os ladrões e recuperar os documentos!    Não perca nem mais um minuto! Os ladrões já pegaram a estrada - informantes disseram que eles foram dar uma volta pela Europa! - e tudo indica que eles são bons no volante!    Prepare-se para pisar fundo no acelerador, pois você irá pilotar nada mais nada menos que um Porsche, uma moto, uma lancha, um jet ski e - uau! - uma Ferrari! E este é apenas o começo desta emocionante caçada...</desc>
		<rating>0.85</rating>
		<releasedate>19920201T000000</releasedate>
		<developer>Probe Software Ltd.</developer>
		<publisher>US Gold</publisher>
		<genre>Corrida, Pilotagem</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/OutRun Europa (E) [!] [T-BR] [T-Lohan G-Evil Darkness] [P-100% A-2001].png</image>
		<marquee>./media/marquees/OutRun Europa (E) [!] [T-BR] [T-Lohan G-Evil Darkness] [P-100% A-2001].png</marquee>
		<video>./media/videos/OutRun Europa (E) [!] [T-BR] [T-Lohan G-Evil Darkness] [P-100% A-2001].mp4</video>
	</game>
	<game id="768" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Phantasy Star (Brazil).zip</path>
		<name>Phantasy Star</name>
		<desc>PHANTASY STAR leva você a um mundo eletrizante, diferente de tudo que você já experimentou. O objetivo é derrotar Lassic, o perverso tirano da Galáxia.  Para conseguir cumprir sua missão, enfrentará um grande desafio através das estrelas, tentando achar amigos, itens mágicos, armas e armaduras. Neste jogo você aprenderá muito, não só sobre o Sistema Estelar Algol, como também a verdadeira herança de Alis e seus amigos.  Você terá muitas horas de divertimento e aventura, com viagens espaciais e batalhas travadas no solo e no subsolo. Lógica e estratégia são as chaves para vencer Phantasy Star.    Algol é um sistema estelar que consiste em três planetas: o verdejante Palma, o árido Motavia, e o gelado Dezolis. Recentemente, o antigo benevolente rei Lassic converteu-se em uma nova religião e começou a governar Algol com um punho de ferro. Nero, o líder de um grupo rebelde, é brutalmente morto pelos policiais robóticos de Lassic. Suas últimas palavras foram dirigidas a sua irmã Alis: ele implora que ela encontre um guerreiro chamado Odin. Alis jura vingança contra Lassic e embarca em uma viagem para encontrar Odin e outros companheiros que irão ajudá-la a derrotar o tirano.    Phantasy Star é comumente considerado um dos progenitores do estilo japonês de RPGs. Ao contrário de Dragon Quest, ele tem uma estética visual de estilo anime, e contém muitos elementos característicos do gênero. Ao invés de ser lançado como um aventureiro ou guerreiro em uma missão impessoal, o jogador controla um personagem com sua própria história de fundo, motivações e desejos. O jogo introduz o modelo típico do gênero de personagens não-jogadores específicos que se juntam ao grupo por motivos relacionados a um enredo. O jogo também é notável por ser um dos primeiros RPGs com um protagonista feminino pré-determinado. É definido em um ambiente de sci-fi em que a tecnologia avançada e mágica co-existem, um pouco reminiscente de Star Wars.    O núcleo de jogabilidade é influenciado por jogos como Ultima, com combate por turno mais simples contra inimigos aparecendo aleatoriamente, que é semelhante a Wizardry. O jogador controla Alis pelo mapa-mundi, visitando cidades e dungeons que são representadas por ícones. As dungeons têm gráficos pseudo-3D e são labirínticas.    O jogador pode comprar novas armas, armaduras, escudos, bem como curar e restaurar itens nas cidades, ou encontrá-los em cofres de tesouro nas masmorras. Cada personagem utiliza tipos de arma únicos (por exemplo, Myau usa garras ou presas, Odin manipula armas e machados, etc.). Pontos de experiência são concedidos por derrotar inimigos; Depois de um personagem ter acumulado uma quantidade suficiente deles, ele ou ela ganha um nível, ganhando pontos adicionais de vida máxima (HP) e maiores parâmetros de combate. Alguns personagens podem lançar feitiços mágicos, exigindo pontos mágicos (MP), que também aumentam ao upar. Os personagens podem visitar médicos nas cidades, recuperando HP e MP. O progresso do jogo pode ser salvo em qualquer lugar.</desc>
		<rating>0.8</rating>
		<releasedate>19911001T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Ação / Labirinto-Jogos de RPG</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Phantasy Star (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Phantasy Star (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Phantasy Star (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="913" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Pit Fighter (Brazil).zip</path>
		<name>Pit Fighter</name>
		<desc>Pit-Fighter é um jogo de luta de terceira pessoa com personagens digitalizados. Escolha um dos três lutadores disponíveis (Buzz, Ty, ou Kato) e entre na arena. O lutador que permanece em pé ganha e deve derrotar todos os seus adversários para destronar o grande campeão: o Guerreiro Mascarado.</desc>
		<rating>0.3</rating>
		<releasedate>19900101T000000</releasedate>
		<developer>The Kremlin</developer>
		<publisher>Domark</publisher>
		<genre>Ação-Luta</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Pit Fighter (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Pit Fighter (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Pit Fighter (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="923" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Predator 2 (Brazil).zip</path>
		<name>Predator 2</name>
		<desc>O ano: 1997. O lugar: Los Angeles. A cidade está à beira do caos, devastada por uma guerra de gangues que lutam pelo controle do crime na região. E essa é a parte boa da história ! Você nem imagina o que vem pela frente...    Predador. Este nome é familiar para você ? NÃO ?? Cuidado !! Há alguns anos um extraterrestre veio à Terra para caçar. Sabe o quê ? Seres humanos !!! E o pior é que fontes seguras do F.B.I. garantem que ele está de volta, ainda mais poderoso. Dizem que ele consegue até ficar invisível !    O que você tem a ver com isto ? Tudo !! Você é simplesmente o melhor policial da cidade, acostumado a encarar as mais violentas missões. Você é o único que pode enfrentar este monstro ! Mas há um detalhe: esqueça qualquer tipo de arma que você já viu até hoje. Elas não funcionam com ele. Para destrui-lo, só armas alienígenas !    Quando a situação esquentar, não pense duas vezes: use todas as armas ao seu alcance e acabe com os traficantes. Se sobreviver a essa batalha, parta para o covil do Predador e... o final só depende de você !!</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19920101T000000</releasedate>
		<developer>Teeny Weeny Games</developer>
		<publisher>Arena</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Predator 2 (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Predator 2 (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Predator 2 (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="897" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Psychic World (E) [!] [T-BR] [T-Master Pokemon G-Fantasy Quest] [V-1.0 BETA P-97% A-2007].zip</path>
		<name>Psychic World</name>
		<desc>Ajude o Dr. Knavik a resgatar a jovem Cecília usando seu Fortalecedor ESP.nnnnCecília e sua irmã gêmea, Lucia, trabalhavam como suas assistentes em seu laboratório. Tudo ia muito bem até que uma explosão provocou uma profunda mudança de comportamento nos monstros que eram mantidos para serem usados nas experiências. Eles escaparam levando a pobre assistente. Cabe a você embrenhar-se em mundos fantásticos, cheios de mistérios e criaturas perigosas para salvá-la. O Fortalecedor especial lhe dará poderes que você nunca imaginou ter. Use sua força psíquica e enfrente o inimigo com toda a sua habilidade. Corra! É a vida de sua irmã que está em jogo.</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19910101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Psychic World (E) [!] [T-BR] [T-Master Pokemon G-Fantasy Quest] [V-1.0 BETA P-97% A-2007].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Psychic World (E) [!] [T-BR] [T-Master Pokemon G-Fantasy Quest] [V-1.0 BETA P-97% A-2007].png</marquee>
		<video>./media/videos/Psychic World (E) [!] [T-BR] [T-Master Pokemon G-Fantasy Quest] [V-1.0 BETA P-97% A-2007].mp4</video>
	</game>
	<game id="1000" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Quest for the Shaven Yak Starring Ren Hoek _ Stimpy (Brazil).zip</path>
		<name>Quest for the Shaven Yak Starring Ren Hoek &amp; Stimp</name>
		<desc>Você é mau-humorado e cabeça-dura? Sim? Então você é bem parecido com Ren. Se a resposta é não, certamente você vai se entender melhor com Stimpy, que é dócil, alegre e ingênuo demais. Mas ambos têm muito em comum, por mais incrível que isto possa parecer: são extremamente engraçados e juntos formam a sensacional dupla da famosa da série animada americana "The Ren &amp; Stimpy Show"!nnnnDivirta-se com estes personagens nesta aventura, através de uma tortuosa caminhada pelo mais estranhos lugares, para recuperar os cascos do Grande Shaven Yak. Esta espécie de boi do Tibete - que é o símbolo do feriado favorito de Ren - está descalço e neste estado, jamais reaparecerá! Imagine o desespero de nossos amigos!nnnnMas é claro que esta missão não será fácil. Criaturas repugnantes como: cobras assassinas, pássaros bagunceiros, exército de lagostas e muito mais tentarão detê-los! Para se defender dos perigos mais inusitados que os esperam por toda a parte, Stimpy tosse bolas de cabelo, enquanto Ren arremessa escovas de dentes.nnnnO que você está esperando? Dê muitas gargalhadas com estas duas peças raras! Com certeza você vai virar fã!!</desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>19930101T000000</releasedate>
		<developer>Realtime Associates</developer>
		<publisher>Tectoy</publisher>
		<genre>Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Quest for the Shaven Yak Starring Ren Hoek _ Stimpy (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Quest for the Shaven Yak Starring Ren Hoek _ Stimpy (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Quest for the Shaven Yak Starring Ren Hoek _ Stimpy (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="979" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./R.C. Grand Prix (UE) [!] [T-BR] [T-Ti-B0ne G-TMT] [A-1999].zip</path>
		<name>R.C. Grand Prix</name>
		<desc>Neste jogo você vai poder participar de uma incrível corrida de carros a controle remoto. Você será desafiado em vários circuitos diferentes onde 4 carros correrão em altíssima velocidade.nnÀ medida que você for ganhando prêmios vai poder melhorar o desempenho de seu carro.nnCom manobras cuidadosas e reflexos rápidos você deixará todos os adversários para trás e será o grande campeão.</desc>
		<rating>0.65</rating>
		<releasedate>19890101T000000</releasedate>
		<developer>Absolute Entertainment</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Corrida, Pilotagem</genre>
		<players>1-4</players>
		<image>./media/images/R.C. Grand Prix (UE) [!] [T-BR] [T-Ti-B0ne G-TMT] [A-1999].png</image>
		<marquee>./media/marquees/R.C. Grand Prix (UE) [!] [T-BR] [T-Ti-B0ne G-TMT] [A-1999].png</marquee>
		<video>./media/videos/R.C. Grand Prix (UE) [!] [T-BR] [T-Ti-B0ne G-TMT] [A-1999].mp4</video>
	</game>
	<game id="873" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Rainbow Islands - The Story of Bubble Bobble 2 (Brazil).zip</path>
		<name>Rainbow Islands</name>
		<desc>Vem aí mais uma enrascada que depende da sua habilidade e coragem...  Você é Bubby e tem um irmão chamado Bobby. Seu cachorro chama-se..., bem, isto não vem ao caso!    O fato é que seu irmão desapareceu em Rainbow Island, uma região misteriosa e repleta de criaturas esquisitas! E agora, você tem a responsabilidade de encontrá-lo. Além disso, terá que proteger seus amigos das garras dos terríveis monstros desta estranha ilha.    Só que estes perversos inimigos não contavam com seu fantástico poder de criar vários arco-íris capazes de transformá-los em colares, diamantes, poções e outros itens de grande utilidade, até mesmo em pontos de bônus!    Bem, é melhor não perder mais tempo, afinal Bubby deve destruir todos os seres malfeitores de cada região pode onde passar e são nada mais, nada menos que 40 regiões ao todo!!! Boa Sorte!</desc>
		<rating>0.65</rating>
		<releasedate>19930101T000000</releasedate>
		<developer>Taito</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Rainbow Islands - The Story of Bubble Bobble 2 (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Rainbow Islands - The Story of Bubble Bobble 2 (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Rainbow Islands - The Story of Bubble Bobble 2 (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="941" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Renegade (E) [!] [T-BR] [T-EmuBoarding G-CBT] [V-1.0 A-1999].zip</path>
		<name>Renegade</name>
		<desc>Estamos na década de 70. Rock'n Roll, Beatles, Rolling Stones? Que nada, a história aqui é outra: o Sindicato do Mal acabou de dominar a tranquila cidade de Nova Arcadia, espalhando pânico e terror pelos moradores. Você acha isso justo? Fique frio! Até o final do jogo você acaba com eles.nnnnIsto é, se você for corajoso o suficiente para enfrentar os soldados de Lucas, o chefe da quadrilha. Dispostos a espalhar seu império do crime pelo mundo, eles não hesitam em usar QUALQUER método para conseguir o que querem. Tem que ser bem duro para enfrentar essa gangue!nnnnMas um homem disse não a tudo isto e resolveu lutar. Seu nome: Mr. K. Jovem e poderoso, esse destemido guerreiro possui técnicas de lutas impressionantes. Suas armas? Punhos de ferro! Eles são capazes de golpes tão incríveis que podem mandar para os ares vários inimigos de uma só vez.nnnnMas Mr. K é um só, e vai precisar de ajuda. Junte-se a ele, endureça os músculos e lute como nunca! Renegade é um clássico jogo de lutas marciais, onde você poderá dar socos, joelhadas, voadoras, pontapés, cotoveladas e muitos outros golpes durante 4 difíceis fases. Ou você vai fugir da briga?</desc>
		<rating>0.55</rating>
		<releasedate>19930101T000000</releasedate>
		<developer>Natsume</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Briga de rua</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Renegade (E) [!] [T-BR] [T-EmuBoarding G-CBT] [V-1.0 A-1999].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Renegade (E) [!] [T-BR] [T-EmuBoarding G-CBT] [V-1.0 A-1999].png</marquee>
		<video>./media/videos/Renegade (E) [!] [T-BR] [T-EmuBoarding G-CBT] [V-1.0 A-1999].mp4</video>
	</game>
	<game id="814" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./R-Type (UE) [T+Bra_Emuboarding].zip</path>
		<name>R-Type</name>
		<desc>A Galáxia está à beira do colapso, pois criaturas diabólicas do Império Bydo estão tentando invadir e conquistar nosso Planeta. Só há uma esperança para a vitória. E a liga de defesa da Terra escolheu você para pilotar o R-9, uma poderosíssima nave de combate espacial. São 8 fases de muita ação, onde você terá que usar sua poderosa pistola de plasma para destruir o exército inimigo e suas máquinas mortíferas. Eles são terríveis, e vão deixar você de cabelo em pé.nnMas, a Terra depende de você, por isso, aperte o cinto e dedo no gatilho!</desc>
		<rating>0.85</rating>
		<releasedate>19881201T000000</releasedate>
		<developer>Compile</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Shoot'em Up</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/R-Type (UE) [T+Bra_Emuboarding].png</image>
		<marquee>./media/marquees/R-Type (UE) [T+Bra_Emuboarding].png</marquee>
		<video>./media/videos/R-Type (UE) [T+Bra_Emuboarding].mp4</video>
	</game>
	<game id="18517" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Sapo Xule - O Mestre do Kung Fu (Brazil).zip</path>
		<name>Sapo Xule : O Mestre do Kung Fu</name>
		<desc>No distante Japão de costumes milenares, a paz está ameaçada. Uma GANG de guerreiros lutadores de KUNG FU pretende dominar o país e recrutar um exército invencível de samurais e ninjas, misturando artes marciais e magia negra, para então partir para a conquista do mundo. No comando dos criminosos está o poderoso feiticeiro NAJA, que ganhou o nome desta cobra graças à sua incrível capacidade de hipnotizar. NAJA formou uma GANG de lutadores, acrobatas, feiticeiras, zumbis e, usando seus poderes, hipnotizou até os sapos do Japão para lutarem a seu favor.    O que NAJA não sabia é que, entre os sapos que recrutou, estava também o SAPO CHI-LING, um grande lutador de KUNG FU e que foi o mestre em artes marciais do SAPO XULÉ. Os monges japoneses, amigos do mestre SAPO CHI-LING, avisaram imediatamente o seu discípulo sobre o ocorrido. Quando soube que seu mestre estava em poder de forças malignas, o pacato SAPO XULÉ virou uma fera! Partiu imediatamente do brejo rumo ao Japão, disposto a usar de todos os recursos para libertar CHI-LING e impedir os planos nefastos de NAJA. Mas esta não é uma tarefa simples. Para chegar ao vilão, o SAPO XULÉ terá que distribuir muitos golpes e vencer inimigos poderosos, como os lutadores acrobáticos e o guerreiro zumbi. Entretanto, o SAPO XULÉ conta com aliados nesta luta. Os monges japoneses esconderam pelo caminho diversas estrelas de aço, arama terrível que pode derrotar mais de um inimigo por vez. Além das estrelas, os monges também espalharam alguns bolos de moscas, que servem para o exausto SAPO repor suas forças e prosseguir em sua batalha.</desc>
		<rating>0.4</rating>
		<releasedate>19950101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Sapo Xule - O Mestre do Kung Fu (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Sapo Xule - O Mestre do Kung Fu (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Sapo Xule - O Mestre do Kung Fu (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="18519" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Sapo Xule vs. Os Invasores do Brejo (Brazil).zip</path>
		<name>Sapo Xule Vs Os Invasores do Brejo</name>
		<desc>Algo cheira mal no BREJO, além do chulé do sapo. O impiedoso SAPO BOI, com a ajuda do malvado LAGARTÃO e de SIBILA, a cobrinha feiticeira, recrutou um terrível exército de girinos, moscas gigantes e outros monstros, com a intenção de dominar a lagoa e escravizar os seus habitantes.  Não satisfeito com suas perversidades, o vilão resolveu raptar RÃZINHA, a perfumada namorada do SAPO XULÉ, para transformá-la em sua princesa. Desta vez, o SAPO BOI mexeu mesmo com fogo!  Para salvar sua amada e deter o tirano cruel, o SAPO XULÉ pediu a ajuda de PORCOPUM, RATOPULGA e TARTAFEDE, amigos inseparáveis que possuem fantásticas habilidades. Nesta batalha, o SAPO XULÉ conta ainda com uma incrível arma, o tênis-bumerangue, capaz de derrubar qualquer inimigo com seu chulé.  Prepare-se você também para ajudar o SAPO XULÉ neste sensacional desafio. Tape o nariz e mergulhe nessa aventura.</desc>
		<rating>0.6</rating>
		<releasedate>19950101T000000</releasedate>
		<developer>Tokai Engineering</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Plataforma-Ação</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Sapo Xule vs. Os Invasores do Brejo (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Sapo Xule vs. Os Invasores do Brejo (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Sapo Xule vs. Os Invasores do Brejo (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="18518" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Sapo Xule - S.O.S Lagoa Poluida (Brazil).zip</path>
		<name>Sapo Xule: S.O.S. Lagoa Poluida</name>
		<desc>Três gananciosos cientistas uniram-se num projeto ambicioso: construir um complexo secreto de usinas submarinas processadoras de lixo, que poderiam gerar energia barata, porém, com grande prejuízo para a natureza. Resolveram instalar as usinas no brejo e, a bordo de três submarinos ultramodernos, colocaram o projeto em andamento.    Em pouco tempo, o fundo da lagoa já estava repleto de lixo: eram pneus, garrafas, latas, tambores, botas e mais uma infinidade de outros detritos utilizados como matéria-prima pelas usinas. A vida dos animais da região já estava ameaçada!    Os seres do brejo, desesperados, foram consultar o velho e sábio Cágado Adão que, sem demora, encontrou uma forma de eliminar o lixo do fundo da lagoa, destruir as usinas e ainda expulsar os invasores: construiu uma poderosa nave submarina munida com uma metralhadora laser e duas armas com grande poder de fogo, que funcionavam sincronizadas com o movimento da nave.    O Sapo Xulé foi escolhido para realizar a missão e, pilotando o submarino especial, partiu rumo ao fundo da lagoa onde estavam instaladas as usinas.    Pelo radar, os cientistas detectaram o perigo e imediatamente refugiaram-se em seus poderosos submarinos. Utilizando-se do lixo submerso, os bandidos construíram armas terríveis para enfrentar o Sapo Xulé. Eram garrafas-torpedo, pneus-bombas, naves-parafusos, cascas de bananas giratórias e muitas outras engenhocas letais comandadas à distância e que deveriam proteger as usinas, os submarinos e ainda destruir o Sapo Xulé.    Numa guerra submarina com forças tão equilibradas, a vitória só poderá pertencer ao mais inteligente e hábil dos guerreiros.</desc>
		<rating>0.5</rating>
		<releasedate>19950101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Sapo Xule - S.O.S Lagoa Poluida (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Sapo Xule - S.O.S Lagoa Poluida (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Sapo Xule - S.O.S Lagoa Poluida (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="18522" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Sega Chess (E) [T+Bra_Altieres].zip</path>
		<name>Sega Chess</name>
		<desc>Estratégia, paciência, vontade de ser o melhor! Estas são as principais chaves para se obter êxito em um jogo de xadrez. E neste incrível cartucho não será diferente!nnnnEle simula um verdadeiro tabuleiro de xadrez e exige do jogador o mesmo procedimento que em uma disputa de verdade. Ser agressivo em algumas jogadas, manter-se na defensiva em outras... você perceberá qual a melhor tática a ser usada em cada momento. Teste sua habilidade desafiando um amigo ou o próprio Master System.nnnnSega Chess garante a você muitas horas de divertimento... e muitas noites sem sono! Aceite o desafio!</desc>
		<rating>0.55</rating>
		<releasedate>19910801T000000</releasedate>
		<developer>Probe Software Ltd.</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Estratégia</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Sega Chess (E) [T+Bra_Altieres].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Sega Chess (E) [T+Bra_Altieres].png</marquee>
		<video>./media/videos/Sega Chess (E) [T+Bra_Altieres].mp4</video>
	</game>
	<game id="872" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Columns (UE) [!] [T-BR] [T-Snow Sonic G-BR Games] [A-2004].zip</path>
		<name>Shapes and Columns</name>
		<desc>Colunas são vagamente derivadas de Tetris, pois envolvem organizar blocos de queda de modo a eliminá-los. No entanto, em colunas, são grupos de 3 blocos de cores do mesmo tamanho, mas variados, que devem ser organizados em sequências de 3 ou mais, horizontalmente, verticalmente ou diagonalmente. Seqüências de 4 ou 5 contam para pontos duplos ou triplos, e sequências diagonais são as mais pontuadas. O truque real é configurar 'combos' - onde uma linha faz com que outros blocos caiam para criar outras linhas.    Assim como o modo de jogo normal, há também um modo 'flash', no qual o objetivo é simplesmente remover um determinado bloco da base da pilha pré-formada de tijolos. A dificuldade disso pode ser determinada aumentando o número de linhas completas que já estão no lugar.</desc>
		<rating>0.65</rating>
		<releasedate>19900901T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Quebra-cabeças</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Columns (UE) [!] [T-BR] [T-Snow Sonic G-BR Games] [A-2004].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Columns (UE) [!] [T-BR] [T-Snow Sonic G-BR Games] [A-2004].png</marquee>
		<video>./media/videos/Columns (UE) [!] [T-BR] [T-Snow Sonic G-BR Games] [A-2004].mp4</video>
	</game>
	<game id="761" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Shinobi (UE) [!] [T-PT] [T-Urbano G-Nenhum] [V-1.0 A-2008].zip</path>
		<name>Shinobi</name>
		<desc>Você é um mestre Ninja. A sua frente está um grupo de terroristas armados, exímios lutadores das artes marciais. Eles raptaram os filhos dos Líderes do Universo e os mantêm como reféns em vários lugares diferentes. Eles não têm nenhum escrúpulo... Mas você conta com uma arma secreta: a magia Ninja!</desc>
		<rating>0.8</rating>
		<releasedate>19880619T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Shinobi (UE) [!] [T-PT] [T-Urbano G-Nenhum] [V-1.0 A-2008].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Shinobi (UE) [!] [T-PT] [T-Urbano G-Nenhum] [V-1.0 A-2008].png</marquee>
		<video>./media/videos/Shinobi (UE) [!] [T-PT] [T-Urbano G-Nenhum] [V-1.0 A-2008].mp4</video>
	</game>
	<game id="18525" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Sitio do Picapau Amarelo (Brazil).zip</path>
		<name>Sitio do Picapau Amarelo</name>
		<desc>A Tia Nastácia fica doente de "Feitiçus Acumulatus" sendo que para curá-la seria necessário criar uma poção para anular encontrando 5 difíceis ingredientes: plantas mágicas, sangue de morcego gigante, a carapuça do Saci, o bastão do Curupira e um fio de cabelo da Iara. Nisso Pedrinho e Emília decidem se aventurar atrás desses ingredientes caso o contrário não consigam até a noite seguinte ela passará a ficar dormindo por 100 anos! Assim, Pedrinho e Emília são enviados para trazer os ingredientes e curar Tia Nastácia.    Sítio do Picapau Amarelo é baseado nas obras de Monteiro Lobato. Tem modo para 1 ou 2 jogadores podem escolher entre Pedrinho ou a boneca de pano Emília. Os itens que eles devem reunir são baseados no folclore brasileiro.    Jogabilidade consiste em plataforma. Os dois personagens podem pular (botão 2), executar (pressionando o D-pad duas vezes para uma direção, ou segurando um botão e o D-pad em uma direção), atirar (botão 1). O jogo tem quatro níveis (um para cada ingrediente, o último com dois deles).    Cada personagem começa com 3 vidas. Eles têm uma barra de saúde, que pode ser reabastecida através da recolha de itens como ninhos de ovos, ou libertando aves de gaiolas. Os inimigos enfrentados são na maioria, animais, como: morcegos, insetos, aranhas, cobras, piranhas, onças e macacos.    Tudo no texto do jogo está em português.</desc>
		<rating>0.5</rating>
		<releasedate>19970101T000000</releasedate>
		<developer>Tec Toy</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Sitio do Picapau Amarelo (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Sitio do Picapau Amarelo (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Sitio do Picapau Amarelo (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="856" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Sonic Blast (Brazil).zip</path>
		<name>Sonic Blast</name>
		<desc>O OURIÇO MAIS FAMOSO DO MUNDO ESTÁ DE VOLTA!!  Sonic, Knuckles, e todo o universo destes personagens estão retratados com perfeição neste cartucho de 8 mega de memória para o Master System!  O perverso Dr. Robotnik roubou as Chaos Emeralds e somente Sonic e Knuckles poderão detê-lo. Só que desta vez, para sua sorte, Sonic conta com alguns truques escondidos em suas mangas: novos movimentos e power-ups especiais para derrotar o malvado cientista!  Assuma o controle de Sonic ou Knuckles para encarar este desafio. São 14 níveis ao todo, repletos de itens escondidos.  Gráficos reproduzidos com riqueza de detalhes - afinal, são 8 mega de memória disponíveis! Você vai se sentir dentro do jogo!!  Use e abuse dos movimentos especiais de Sonic e dê um baile no diabólico doutor.</desc>
		<rating>0.65</rating>
		<releasedate>19970101T000000</releasedate>
		<developer>Aspect Co</developer>
		<publisher>Tectoy</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Sonic Blast (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Sonic Blast (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Sonic Blast (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="802" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Street Fighter II (Brazil).zip</path>
		<name>Street Fighter II</name>
		<desc>FIGHT!nnOito lutadores de rua. Oito estilos diferentes. Oito campeões com um único objetivo. Sobreviver ao mais perigoso torneio já criado pelo Homem: o Street Fighter!!nnRyu, M. Bison, Ken, Guile, Chun-Li, Blanka, Sagat e Balrog estarão lado a lado em violentos combates, onde o prazer maior não está apenas em derrotar o oponente, e sim em fazê-lo sofre o máximo possível!!nnJunte-se a eles nessa incrível batalha, e mostre que você é mais que um simples jogador de video game. Mostre que você é um mestre nas lutas e que não tem medo de caras feias e montes de músculos.</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19970101T000000</releasedate>
		<developer>Tec Toy</developer>
		<publisher>Tectoy</publisher>
		<genre>Luta</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Street Fighter II (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Street Fighter II (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Street Fighter II (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="777" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Streets of Rage 2 (E) [!] [T-BR] [T-Fridilipi G-Nenhum] [V-BETA A-2011].zip</path>
		<name>Streets of Rage II</name>
		<desc>Dizem que um raio não cai duas vezes no m es mo lugar. Desta vez caiu! Estamos de volta a Peacetown. a cidade que há apenas um ano tinha testemunhado uma das maiores pancadarias de todos os tempos, onde Adam, Blaze e Axel conseguiram banir os Guerreiros de Mr.X.  De uma vez por todas? Não! Mr.X esta de volta e desta vez o malvadão espalhou seus comparsas pela cidade arrepiando com os pobres cidadãos e raptou Adam para atrair seus amigos para uma terrível armadilha.  Sabendo que era uma armadilha, Axel e Blaze escalaram mais um para o time do Bem: Eddie - um mestre na luta sob patins!  Você escolherá um entro esses incríveis lutadores e atravessará 6 fases do ação incessante usando seus pés, punhos o uma série de super poderes que transformarão os bandidos em geléia! Entre você também para o time do Bem e divirta-se com a continuação de um dos melhores jogos de luta de todos os tempos!</desc>
		<rating>0.5</rating>
		<releasedate>19940201T000000</releasedate>
		<developer>Japan System House</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Briga de rua</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Streets of Rage 2 (E) [!] [T-BR] [T-Fridilipi G-Nenhum] [V-BETA A-2011].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Streets of Rage 2 (E) [!] [T-BR] [T-Fridilipi G-Nenhum] [V-BETA A-2011].png</marquee>
		<video>./media/videos/Streets of Rage 2 (E) [!] [T-BR] [T-Fridilipi G-Nenhum] [V-BETA A-2011].mp4</video>
	</game>
	<game id="871" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Strider (UE) [T+Bra_CBT].zip</path>
		<name>Strider</name>
		<desc>No inicio do século XXI, uma série de inexplicáveis acidentes arrasaram o continente europeu. Logo depois, a devastação chegou à América do Sul e do Norte. Os desastres estavam ligados à presença de criaturas extraterrestres, mas ninguém sabia de onde elas vinham ou quem as estava mandando à Terra.    Em algum lugar entre o nosso planeta e a Lua, apareceu uma estação espacial chamada "A Terceira Lua", criada pelo grande diabólico "Mestre Meio", o qual durante anos estudara meticulosamente os padrões de vida na Terra para melhor destruí-la.    Para a salvação da humanidade, restaram os Striders, uma tribo de homens com bons propósitos. Hiryu, o mais jovem, porém o mais valente deles, foi designado a combater esta destruição. A tribo temia a perda de seu maior herói, por isso, o feiticeiro concedeu-lhe uma espada de plasma letal e poderes sobrenaturais: ele corre, salta e desliza como ninguém. 0 que aconteceu então, só aventurando-se neste incrível cartucho para saber...</desc>
		<rating>0.5</rating>
		<releasedate>19910101T000000</releasedate>
		<developer>Tiertex</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Strider (UE) [T+Bra_CBT].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Strider (UE) [T+Bra_CBT].png</marquee>
		<video>./media/videos/Strider (UE) [T+Bra_CBT].mp4</video>
	</game>
	<game id="844" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Enduro Racer (UE) [T+Bra_Emuroms ].zip</path>
		<name>Super Cross</name>
		<desc>Faça a contagem regressiva nessa aventura: três, ligue o motor; dois, prepare-se e um, largada. É uma corrida difícil e numa pista que nenhum profissional jamais enfrentou. Felizmente você está preparado com uma motocross "off road" e super veloz.    Todos os obstáculos (naturais e artificiais) como saltos, motos competidoras, farão de sua corrida uma aventura inigualável. Você tem apenas um objetivo: a linha de chegada.    Assim, dirija o mais rápido que puder: o relógio está contra você. Tome cuidado, pois, se cair, será difícil levantar, e você tem apenas uma moto para pilotar nessa pista trepidante.    Agora, engate as marchas, movimente as rodas e arranque para a vitória.</desc>
		<rating>0.7</rating>
		<releasedate>19870101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Corrida, Pilotagem</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Enduro Racer (UE) [T+Bra_Emuroms ].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Enduro Racer (UE) [T+Bra_Emuroms ].png</marquee>
		<video>./media/videos/Enduro Racer (UE) [T+Bra_Emuroms ].mp4</video>
	</game>
	<game id="889" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Superman (E) [T+Bra_guto].zip</path>
		<name>Superman : The Man of Steel</name>
		<desc>Será um pássaro? Um OVNI? Um avião? Claro que não! É óbvio que é o Superman! Ou Clark Kent. Aliás esses dois são a prova do maior caso de miopia da História. Afinal, Lois Lane tinha que ser muito cega para não perceber que os dois eram a mesma pessoa.    Problemas de visão à parte, a namoradinha do homem de aço foi raptada pelo terrível Brainiac! Com os poderes que nosso herói possui seria ridículo derrotar o vilão! Este resolveu então expor Superman a um pedaço de kriptonita e foi aí que a brincadeira ganhou graça!    Antes de pensar em salvar sua amada, ele terá que atravessar 5 fases, começando pela cidade de Metrópolis, onde irá salvar as crianças raptadas e derrotar o malvado Galhofeiro. Em seguida irá para a Base Subterrânea enfrentar Metallo e seus autômatos.    O homem de aço passará ainda pelo Metrô e pelas Cavernas antes de penetrar na nave Doom Star, salvar Lois Lane e acabar com Brainiac. Divirta-se com esta incrível aventura de Superman! Afinal, não é todo dia que o mais famoso super-herói do planeta irá estrelar um cartucho só para você!</desc>
		<rating>0.2</rating>
		<releasedate>19920101T000000</releasedate>
		<developer>Graftgold Creative Software</developer>
		<publisher>Virgin</publisher>
		<genre>Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Superman (E) [T+Bra_guto].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Superman (E) [T+Bra_guto].png</marquee>
		<video>./media/videos/Superman (E) [T+Bra_guto].mp4</video>
	</game>
	<game id="18534" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Taz in Escape from Mars (Brazil).zip</path>
		<name>Taz in Escape from Mars</name>
		<desc>Fan-TAZ-tico !! TAZ, o mal-humorado e esfomeado Diabo da Tasmânia está de volta numa aventura que vai deixar você literalmente zonzo.    Marvin, o Marciano, andava pelo Sistema Solar à procura de novas atrações para o Zoológico Nacional de Marte. Em cada planeta pelo qual ele passava, selecionava o mais exótico dos seres vivos, que imediatamente era tele-transportado para Marte. E aqui na Terra, ele resolveu capturar justo o nosso herói, que de uma hora para outra sumiu de sua confortável casa e apareceu numa suja jaula no meio de um lugar totalmente estranho.  Mas Marvin nem em sonho deve ter imaginado a encrenca em que ia se meter...  Com novos e incríveis movimentos, Taz vai armar a maior confusão no Zoológico para tentar fugir do cativeiro. E é você que vai ajudá-lo. Serão cinco fases super divertidas, onde você vai encontrar um monte de personagens conhecidos dos desenhos animados da LOONEY TUNES.  Ah, e mais um detalhe... Não vá se esquecer de alimentar o Taz durante o jogo, pois você já sabe como ele fica irritado quando está com fome. Mas tome muito cuidado com a comida. Além de deliciosos hamburguers, peitos de peru e frutas, diversas bombas e bolos de explosivos estão espalhados pelo caminho. Portanto, preste atenção naquilo que você resolver devorar.</desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>19960101T000000</releasedate>
		<developer>Tectoy</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Ação-Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Taz in Escape from Mars (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Taz in Escape from Mars (Brazil).png</marquee>
	</game>
	<game id="786" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./The Jungle Book (UE) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 A-2003].zip</path>
		<name>The Jungle Book</name>
		<desc>Jungle Book foi um dos maiores sucessos de Walt Disney no cinema. A história de Mogli, o menino-lobo, até hoje encanta adultos e crianças, de todas as idades, no mundo todo.  Toda a magia do mundo Disney vai estar presente neste jogo. Aqui você vai ser o próprio Mogli e viver todas as aventuras que ele viveu no desenho.  Mogli pode ter sido criado entre lobos, mas ele é um humano e por isso tem muitos inimigos na selva: o malvado tigre Shere Khan quer vingar sua raiva pelos homens justamente no pobre menino. A enigmática cobra Kaa também está doida para agarrar o menino-lobo. Para completar, Loulé, o rei dos gorilas, quer capturar Mogli para obter o segredo do fogo dos homens.  Para enfrentar essa turma toda, Mogli irá contar com a ajuda de vários personagens presentes no filme: a pantera Baguera, o elefante Hati e o urso Baloo.  Tire Mogli da selva, enfrente os perigos da jornada que está por vir, leve-o a salvo até a aldeia e mostre que perto de você o Tarzan não está com nada.</desc>
		<rating>0.65</rating>
		<releasedate>19940101T000000</releasedate>
		<developer>Syrox Developments</developer>
		<publisher>Virgin Interactive Entertainment</publisher>
		<genre>Corrida, Pilotagem</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/The Jungle Book (UE) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 A-2003].png</image>
		<marquee>./media/marquees/The Jungle Book (UE) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 A-2003].png</marquee>
		<video>./media/videos/The Jungle Book (UE) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 A-2003].mp4</video>
	</game>
	<game id="781" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./The Lucky Dime Caper - Starring Donald Duck (E) [!] [T-BR] [T-B-Man G-Emuway] [V-1.0 P-100% A-2000].zip</path>
		<name>The Lucky Dime Caper Starring Donald Duck</name>
		<desc>Prepare-se para a aventura mais assustadora que você já viu! Tudo começou na biblioteca do Tio Patinhas quando uma estranha nuvem negra apareceu e...nnnn...Huguinho, Zezinho e Luizinho foram sequestrados e a moeda da sorte do Tio Patinhas foi roubada! Somente uma pessoa poderia ter feito tal coisa: Maga Patalójika, a mais antiga inimiga do Tio Patinhas.nnnnAgora, o Pato Donald foi encarregado de resgatar os sobrinhos e procurar a moeda. Se tudo der certo, o Tio Patinhas lhe dará uma recompensa.nnnnJunte-se a Donald, ache os garotos e traga a moeda de volta. Não vai ser nada fácil, pois além de ter que procurar os sobrinhos em vários lugares diferentes, você terá que enfrentar a Maga Patalójika em um castelo mal-assombrado que fica na Transilvânia...</desc>
		<rating>0.75</rating>
		<releasedate>19911201T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Luta-Shoot'em Up</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/The Lucky Dime Caper - Starring Donald Duck (E) [!] [T-BR] [T-B-Man G-Emuway] [V-1.0 P-100% A-2000].png</image>
		<marquee>./media/marquees/The Lucky Dime Caper - Starring Donald Duck (E) [!] [T-BR] [T-B-Man G-Emuway] [V-1.0 P-100% A-2000].png</marquee>
		<video>./media/videos/The Lucky Dime Caper - Starring Donald Duck (E) [!] [T-BR] [T-B-Man G-Emuway] [V-1.0 P-100% A-2000].mp4</video>
	</game>
	<game id="811" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Terminator, The (Brazil).zip</path>
		<name>The Terminator</name>
		<desc>Nossa história começa em Los Angeles, ano 2029. Aqui trava-se uma batalha entre máquinas e homens pelo poder na Terra. As máquinas, que nós criamos para melhorar nossas vidas, foram aperfeiçoadas a tal ponto que já podiam pensar, se multiplicar e não precisavam da espécie humana para mais nada.nnnnNuma jogada brilhante, as máquinas enviaram para o ano de 1984 um ciborgue denominado Exterminador, dando-lhe a missão de destruir Sarah Connor - a mãe do futuro líder da resistência. Sempre atento, o futuro líder enviou para protegê-la o melhor guerreiro humano, Kyle Reese.nnnnReese irá ficar com Sarah e desta relação nascerá justamente a criança que liderará a humanidade. Se tudo está confuso na sua cabeça é bom esclarecer: Nem Reese nem Sarah podem morrer para que o futuro líder venha a nascer.nnnnNosso herói irá atravessar 4 fases incríveis pela cidade de Los Angeles enfrentando mil bandidos e o temível Exterminador. O mundo no futuro pode ser um lugar duro de se viver. Se as máquinas de hoje em dia já nos dão um trabalhão, imagine um ciborgue como o Exterminador! É por essas e outras que é bom você começar a treinar...</desc>
		<rating>0.4</rating>
		<releasedate>19920101T000000</releasedate>
		<developer>Probe Software Ltd.</developer>
		<publisher>Virgin</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Terminator, The (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Terminator, The (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Terminator, The (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="980" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Winter Olympics - Lillehammer '94 (BR).zip</path>
		<name>The XVII Olympic Winter Games - Lillehammer 1994</name>
		<desc>Quem disse que não se pode andar trenó ou esquiar no Brasil? Certamente foi algum desavisado que não conhece Winter Olympics, o cartucho dos Jogos Olímpicos de 94, realizados este ano na pequena cidade de Lillehammer, na Noruega.nnAqui você vai enfrentar o Downhill, o Super G, o Slalom e o Slalom Gigante, emocionantes provas de esqui na montanha com barreitas, vai praticar saltos de esqui nas maiores rampas do planeta e ainda se exibir no estilo livre.nnÉ só? Longe disso!! Você ainda vai participar de um Biatlo (com esqui e tiro ao alvo), da Patinaç@ao em Velocidade, embarcar em corridas de trenós nas modalidades Luge e Bobsleigh e, se bobear, ainda pega o Papai Noel exibindo seus anos de experiência.nnAo final disso tudo você vai mostrar se o que esta neve toda lhe rendeu foram várias medalhas ou um mero resfriado.</desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>19930101T000000</releasedate>
		<developer>Tiertex</developer>
		<publisher>U.S. Gold</publisher>
		<genre>Esporte</genre>
		<players>1-4</players>
		<image>./media/images/Winter Olympics - Lillehammer '94 (BR).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Winter Olympics - Lillehammer '94 (BR).png</marquee>
		<video>./media/videos/Winter Olympics - Lillehammer '94 (BR).mp4</video>
	</game>
	<game id="949" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Time Soldiers (UE) [!] [T-BR] [T-EmuBoarding G-CBT] [V-1.0 A-1999].zip</path>
		<name>Time Soldiers</name>
		<desc>Junte-se a um amigo ou então entre você mesmo numa batalha que cruzará o tempo e o espaço.  O tirano espacial GYLEND atacou a Terra e transformou 5 de seus amigos em esferas de energia. Como comandante do exército terráqueo, sua missão será a de resgatar seus amigos, e isto não será nada fácil, pois Gylend espalhou-os através do tempo em locais que já fizeram parte da história da Terra...  Com um instrumento especial você fará viagens pelo tempo. Além de uma super bazuca você tem o poder de conseguir armas ainda mais potentes. Mas Gylend tem a capacidade de controlar criaturas, e elas não medirão esforços para destruí-lo.  Se você conseguir resgatar seus colegas ainda terá o pior pela frente: o próprio Gylend. Só resta você entre a Terra e a destruição total...</desc>
		<rating>0.55</rating>
		<releasedate>19890501T000000</releasedate>
		<developer>ADK</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Ação-Aventura</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Time Soldiers (UE) [!] [T-BR] [T-EmuBoarding G-CBT] [V-1.0 A-1999].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Time Soldiers (UE) [!] [T-BR] [T-EmuBoarding G-CBT] [V-1.0 A-1999].png</marquee>
		<video>./media/videos/Time Soldiers (UE) [!] [T-BR] [T-EmuBoarding G-CBT] [V-1.0 A-1999].mp4</video>
	</game>
	<game id="939" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Tom and Jerry - The Movie (E) [T-BR] [T-Kratos-AM G-Nenhum] [V-0.8 A-2011].zip</path>
		<name>Tom &amp; Jerry : The Movie</name>
		<desc>Tom é um gato temperamental, que adora fazer travessuras. Ele vive para duas coisas: levar uma vida sossegada em sua casa, onde ele pensa que é o centro do universo, e inventar novas maneiras de se ver livre daquele rato insuportável, Jerry.    O pequeno Jerry é um rato muito esperto, malandro e bagunceiro. Ele tem um único objetivo na vida: levar Tom à loucura. E ele está quase conseguindo !    Mas desta vez Tom não vai ficar parado. Ele já afiou suas unhas e está decidido a acabar com este arruaceiro. Só que não vai ser fácil... Jerry espalhou armadilhas por toda a parte, e, se Tom não tomar cuidado, vai acabar com o rabo queimado !    Fique ligado em cada detalhe, pois Jerry é imprevisível: são xícaras que caem das prateleiras, bombas que explodem na sua cabeça... Ainda bem que os gatos têm sete vidas ! E você vai precisar de todas elas, pois Tom não vai sossegar até ter seu inimigo número 1 nas mãos !</desc>
		<rating>0.45</rating>
		<releasedate>19920101T000000</releasedate>
		<developer>Sims</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Tom and Jerry - The Movie (E) [T-BR] [T-Kratos-AM G-Nenhum] [V-0.8 A-2011].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Tom and Jerry - The Movie (E) [T-BR] [T-Kratos-AM G-Nenhum] [V-0.8 A-2011].png</marquee>
		<video>./media/videos/Tom and Jerry - The Movie (E) [T-BR] [T-Kratos-AM G-Nenhum] [V-0.8 A-2011].mp4</video>
	</game>
	<game id="18539" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Turma da Monica em O Resgate (Brazil).zip</path>
		<name>Turma da Mônica em: O Resgate</name>
		<desc>Depois de derrotar o Dragão Cospe Fogo (em Mônica no Castelo do Dragão), Mônica foi sequestrada pelo Capitão Feio, mas antes de desaparecer, ela chamou seus amigos para resgatá-la!nnnnTurma da Mônica em: O Resgate é uma versão modificada do Wonder Boy III: The Dragon's Trap, com o herói Wonder Boy, Tom-Tom, substituído pela Mônica, personagem famosa dos quadrinhos brasileiros.nnnnEm Wonder Boy III: The Dragon's Trap, Tom-Tom foi amaldiçoado pelo Dragon e transformado em Lizard-Man. Para recuperar sua forma humana original, ele teria que encontrar a Salamander Cross. Através de seu caminho, ele encontraria dragões que, quando derrotados, iriam amaldiçoar Tom-Tom novamente, transformando-o em outras formas animais. Em Turma da Mônica em: O Resgate, quando Mônica desaparece, Chico Bento (Lizard-Man em Wonder Boy III) aparece e começa a busca da gangue. Depois de derrotar cada dragão, um novo amigo substitui na busca. Os outros amigos são Bidu (anteriormente Mouse-Man), Cebolinha (anteriormente Piranha-Man), Magali (anteriormente Lion-Man) e Anjinho (anteriormente Hawk-Man).nnnnCada um dos amigos da Mônica tem diferentes habilidades e armas, tais como:nnChico Bento - EspingardannBidu - Osso e escudo, pode andar nas paredesnnCebolinha - Espada e escudo, pode nadarnnMagali - Rolo de massa e escudo, pode atacar por cima e por baixo.nnAnjinho - Espada de fogo e escudo, voa.nnnnOutros personagens dos quadrinhos também aparecem neste jogo, como Cascão (como shop keeper), Franjinha (como o Doctor) e o grande vilão, Capitão Feio (anteriormente Vampire Dragon).nnnnOs amigos da Mônica podem se deslocar lateralmente para qualquer lugar da Terra dos Monstros, mas alguns lugares só poderão ser alcançados por um certo membro da turma, devido às suas habilidades específicas ou armas. Eles podem atacar (botão 1) ou pular (botão 2) e você pode acessar sua tela de estatísticas apertando o botão PAUSE. Lá você pode equipar itens e armas, bem como ataques especiais, tais como bolas de fogo, tornados, flechas, bumerangues e trovões (todos liberados apertando para baixo e 2 juntos). Inimigos derrotados liberam ouro e chaves, permitindo o acesso a novas áreas. Coletar pedras irá aumentar o Carisma dos personagens, melhorando as chances de obter itens e ouro. Em cada cidade que você chegar, você receberá uma senha, permitindo que você continue o jogo a partir desse ponto.</desc>
		<rating>0.65</rating>
		<releasedate>19930101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Jogos de RPG</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Turma da Monica em O Resgate (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Turma da Monica em O Resgate (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Turma da Monica em O Resgate (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="18540" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Virtua Fighter Animation (Brazil).zip</path>
		<name>Virtua Fighter Animation</name>
		<desc>Desafie os mais ferozes campeões de todos os tempos no Torneio Mundial de Luta mais conhecido para os Arcades: Virtua Fighter!!    Destrua seus oponentes com golpes e movimentos tirados diretamente de Virtua Fighter 2!    - 8 personagens à sua escolha: Akira, Pai, Jacky, Sarah, Kage, Wolf, Lau e Dural.    - Detenha a conspiração da gangue Koenkan no Modo Story ou, se preferir, experimente a empolgante ação dos arcades no Modo Versus.</desc>
		<rating>0.5</rating>
		<releasedate>19970101T000000</releasedate>
		<developer>Aspect Co</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Luta-Luta / 2D-Ação</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/Virtua Fighter Animation (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Virtua Fighter Animation (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Virtua Fighter Animation (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="783" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Where in the World is Carmen Sandiego (Brazil).zip</path>
		<name>Where in the World is Carmen Sandiego ?</name>
		<desc>Você gostaria de ser um cara como Sherlock Holmes? Viajar o mundo inteiro à procura dos mais perigosos bandidos do mundo? Procurar pistas com a ajuda do mais poderoso computador da Interpol?  É claro que sim! Então não perca tempo e comece a perseguir a quadrilha de Carmen Sandiego, a maior larápia que o mundo já viu. Carmen viaja pelo mundo roubando relíquias preciosas dos países que visita.  E ela não está sozinha. Merey LaRoc, Lady Agatha Wayland, Len RedBulk e muitos outros bandidos fazem parte da gangue. A sua tarefa é segui-los pelo mundo todo, juntar pistas e prendê-los. Desta forma você vai ganhando promoções na Interpol.  Como em qualquer lugar do mundo, você vai começar por baixo... como um simples calouro! Mas se você tiver inteligência, raciocínio e até um pouco de sorte, poderá se aposentar como Detetive Especial. Aí, até nosso amigo Sherlock vai morrer de ciúme de você.</desc>
		<rating>0.6</rating>
		<releasedate>19890101T000000</releasedate>
		<developer>Venture Technologies</developer>
		<publisher>Parker Brothers</publisher>
		<genre>Aventura</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Where in the World is Carmen Sandiego (Brazil).png</image>
		<marquee>./media/marquees/Where in the World is Carmen Sandiego (Brazil).png</marquee>
		<video>./media/videos/Where in the World is Carmen Sandiego (Brazil).mp4</video>
	</game>
	<game id="858" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./World Cup Italia '90 (E) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 A-2003].zip</path>
		<name>World Cup Italia '90</name>
		<desc>Vai começar o mais sensacional campeonato de futebol.nn30 dos melhores times do mundo estão fazendo tudo para vencer. Escolha um deles e entre em campo com muita garra, pois desta vez você pode levar a taça para casa.nnnnA perspectiva é tão real que você vai sentir todas as emoções de estar dentro do estádio.nnnnOs passes são rápidos e certeiros, com grandes lançamentos que percorrerão todo o campo tornando o desafio ainda mais vibrante. Participe da disputa de pênaltis, tentando defender os poderosos chutes dos adversários. Ajude seu time a ser o grande campeão.</desc>
		<rating>0.55</rating>
		<releasedate>19901201T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Esporte / Futebol-Esporte</genre>
		<players>1-2</players>
		<image>./media/images/World Cup Italia '90 (E) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 A-2003].png</image>
		<marquee>./media/marquees/World Cup Italia '90 (E) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 A-2003].png</marquee>
		<video>./media/videos/World Cup Italia '90 (E) [!] [T-BR] [T-Guto G-EmuBrazil] [V-1.0 A-2003].mp4</video>
	</game>
	<game id="18545" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./X-Men - Mojo World (BR).zip</path>
		<name>X-Men : Mojo World</name>
		<desc>Os X-Men enfrentam seu mais brutal episódio. Spiral, uma bela produtora de televisão munida de seis braços (e como será que ela ainda pode ser bela?), está programando um combate final dos X-Men contra seus piores inimigos, com transmissão ao vivo para os telespectadores. Se este plano funcionar, os cidadãos de Mojo World ligarão seu aparelho de TV para assistirem à disputa e ela se tornará, então, sua nova governante!nnnnX-Men diretamente do passado, do presente e do futuro.nnAventure-se em New Orleans, na cidade futurista de Nova York e no Mojo World!nnCuidado com Mojo, o Magneto, as Sentinelas e os Agentes. Eles querem destrui-lo!</desc>
		<rating>0</rating>
		<releasedate>19960101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Tec Toy</publisher>
		<genre>Ação</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/X-Men - Mojo World (BR).png</image>
		<marquee>./media/marquees/X-Men - Mojo World (BR).png</marquee>
		<video>./media/videos/X-Men - Mojo World (BR).mp4</video>
	</game>
	<game id="915" source="ScreenScraper.fr">
		<path>./Zillion II - The Tri Formation (UE) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.0 P-100% A-2009].zip</path>
		<name>Zillion II : The Tri Formation</name>
		<desc>A equipe White Knight está de volta, com seus super-heróis J.J., Champ e Apple, para mais uma missão. O maligno Império Noza construiu um labirinto poderoso e traiçoeiro. Apple e Champ foram capturados pelo Barão Ricks. Sua missão como comandante da White Knight é resgatá-los. Para sua sorte você está equipado com a pistola Zillion e o Tri Formation, um triciclo que se transforma num robô.  Combata os inimigos Noza, evite os abismos e as armadilhas elétricas. Só assim você poderá salvar os seus amigos. Para esta aventura, é necessário mais do que sorte...</desc>
		<rating>0.65</rating>
		<releasedate>19870101T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Plataforma</genre>
		<players>1</players>
		<image>./media/images/Zillion II - The Tri Formation (UE) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.0 P-100% A-2009].png</image>
		<marquee>./media/marquees/Zillion II - The Tri Formation (UE) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.0 P-100% A-2009].png</marquee>
		<video>./media/videos/Zillion II - The Tri Formation (UE) [!] [T-BR] [T-devilfox G-POBRE] [V-1.0 P-100% A-2009].mp4</video>
	</game>
	<game>
		<path>./Action Fighter (Japan, Europe) (Rev 1) [T-BR] [T-Patryck] [V-1.0 A-2016].zip</path>
		<name>Action Fighter</name>
		<desc>Prepare-se para desempenhar um papel de protagonista no incrível mundo da espionagem internacional. Você terá cinco tarefas diferentes, todas repletas de ação e ainda assim extremamente perigosas. Qual é a sua arma secreta? Um veículo que se transforma em uma dúzia de diferentes dispositivos letais. Sua motocicleta de alta velocidade pode ser convertida em um carro personalizado e, em seguida, um avião a jato capaz de romper a barreira do som. E tudo em questão de segundos. É o teste real? Saber quando usar cada arma. Por que escolher a máquina errada, na hora errada, pode ser fatal.</desc>
		<image>./media/images/Action Fighter (Japan, Europe) (Rev 1) [T-BR] [T-Patryck] [V-1.0 A-2016].png</image>
		<video>./media/videos/Action Fighter (Japan, Europe) (Rev 1) [T-BR] [T-Patryck] [V-1.0 A-2016].mp4</video>
		<marquee>./media/marquees/Action Fighter (Japan, Europe) (Rev 1) [T-BR] [T-Patryck] [V-1.0 A-2016].png</marquee>
		<rating>0.5</rating>
		<releasedate>19860817T000000</releasedate>
		<developer>Sega</developer>
		<publisher>Sega</publisher>
		<genre>Corrida, Pilotagem</genre>
		<players>1-2</players>
	</game>
</gameList>
